{"created_at":"Wed Apr 09 05:23:45 +0000 2014","id":453765186382753792,"id_str":"453765186382753792","text":"Expressen ledare: En seger f\u00f6r integriteten http:\/\/t.co\/CDNomfcYTO #pptipsar #val2014","source":"\u003ca href=\"https:\/\/launchpad.net\/ppskypebot\" rel=\"nofollow\"\u003eppbot\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18448607,"id_str":"18448607","name":"Piratpartiet","screen_name":"piratpartiet","location":"Internet","url":"http:\/\/www.piratpartiet.se","description":"V\u00e5r r\u00f6st \u00e4r din r\u00f6st i EU. Vi i Piratpartiet tycker att internet \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt f\u00f6r demokrati, kommunikation och kultur sedan tryckpressen.","protected":false,"followers_count":11283,"friends_count":417,"listed_count":431,"created_at":"Mon Dec 29 12:32:32 +0000 2008","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5899,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"764EBC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433478323486724096\/E_SzUk02.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433478323486724096\/E_SzUk02.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878099674\/piratpartiet_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878099674\/piratpartiet_twitter_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18448607\/1391861684","profile_link_color":"F26722","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C8B5E0","profile_text_color":"8501B2","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"pptipsar","indices":[67,76]},{"text":"val2014","indices":[77,85]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CDNomfcYTO","expanded_url":"http:\/\/www.expressen.se\/ledare\/expressen-ledare-en-seger-for-integriteten\/","display_url":"expressen.se\/ledare\/express\u2026","indices":[44,66]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:23:53 +0000 2014","id":453765218028765184,"id_str":"453765218028765184","text":"RT @ODScz: Petici pro korunu podepsalo u\u017e p\u0159es 10 000 lid\u00ed. #ne_euru http:\/\/t.co\/W4DXR57Tld","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1344850172,"id_str":"1344850172","name":"Adam Ko\u010dina","screen_name":"kocus1998","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":26,"friends_count":113,"listed_count":0,"created_at":"Thu Apr 11 17:13:45 +0000 2013","favourites_count":18,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":31,"lang":"cs","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000335244016\/9ed4a2b3b86d611b8f6f3fc48de19107_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000335244016\/9ed4a2b3b86d611b8f6f3fc48de19107_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1344850172\/1383923023","profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 07 13:05:26 +0000 2014","id":453156596995350528,"id_str":"453156596995350528","text":"Petici pro korunu podepsalo u\u017e p\u0159es 10 000 lid\u00ed. #ne_euru http:\/\/t.co\/W4DXR57Tld","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56410958,"id_str":"56410958","name":"ODS","screen_name":"ODScz","location":"Czech Republic","url":"http:\/\/www.ods.cz","description":"peticeprokorunu.cz | Ob\u010dansk\u00e1 demokratick\u00e1 strana | Ofici\u00e1ln\u00ed \u00fa\u010det","protected":false,"followers_count":4233,"friends_count":4287,"listed_count":95,"created_at":"Mon Jul 13 16:08:27 +0000 2009","favourites_count":368,"utc_offset":7200,"time_zone":"Prague","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":1580,"lang":"cs","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"005DA4","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000068066107\/c2c3d1fa7633498972c13c8a994a015f.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000068066107\/c2c3d1fa7633498972c13c8a994a015f.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000418467498\/4a7313a76eaa29ccd5af07115f1005fc_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000418467498\/4a7313a76eaa29ccd5af07115f1005fc_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56410958\/1396342855","profile_link_color":"85D0F0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"ne_euru","indices":[49,57]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W4DXR57Tld","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ip0Ai4","display_url":"bit.ly\/1ip0Ai4","indices":[58,80]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sk"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ne_euru","indices":[60,68]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W4DXR57Tld","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ip0Ai4","display_url":"bit.ly\/1ip0Ai4","indices":[69,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ODScz","name":"ODS","id":56410958,"id_str":"56410958","indices":[3,9]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sk"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:24:00 +0000 2014","id":453765249016287232,"id_str":"453765249016287232","text":"RT @kdriks: .@goranhagglund : Det har aldrig satsats s\u00e5 mycket p\u00e5 \u00e4ldreomsorgen och v\u00e5rden som nu. #dinroest #svpol #kd14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":298744792,"id_str":"298744792","name":"Lars Beckman","screen_name":"beckmansasikter","location":"G\u00e4vle","url":"http:\/\/www.larsbeckman.se","description":"Riksdagsledamot Nya Moderaterna G\u00e4vleborg. Hela l\u00e4nets Riksdagsledamot. F\u00f6r jobb och f\u00f6retagsamhet!","protected":false,"followers_count":3581,"friends_count":3914,"listed_count":71,"created_at":"Sat May 14 21:19:24 +0000 2011","favourites_count":12987,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":55809,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000309006310\/a069ca45d0916b4edb96f3548bf88be0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000309006310\/a069ca45d0916b4edb96f3548bf88be0_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:22:57 +0000 2014","id":453764986046017536,"id_str":"453764986046017536","text":".@goranhagglund : Det har aldrig satsats s\u00e5 mycket p\u00e5 \u00e4ldreomsorgen och v\u00e5rden som nu. #dinroest #svpol #kd14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19014898,"id_str":"19014898","name":"Kristdemokraterna","screen_name":"kdriks","location":"","url":"http:\/\/www.kristdemokraterna.se","description":"Kristdemokraternas officiella twitterkonto. H\u00e4r twittrar  @miawidell @fredrikhardt @jamstorp @MarleneWAnton http:\/\/t.co\/yyzyW9HeJT   info@kristdemokraterna.se","protected":false,"followers_count":12296,"friends_count":1251,"listed_count":273,"created_at":"Thu Jan 15 08:03:17 +0000 2009","favourites_count":154,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5299,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19014898\/1358356545","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"dinroest","indices":[87,96]},{"text":"svpol","indices":[97,103]},{"text":"kd14","indices":[104,109]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[1,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"dinroest","indices":[99,108]},{"text":"svpol","indices":[109,115]},{"text":"kd14","indices":[116,121]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[3,10]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[13,27]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:24:32 +0000 2014","id":453765383305314304,"id_str":"453765383305314304","text":".@goranhagglund : Sverige har klarat syssels\u00e4ttningen bra, 250 000 fler i arbetskraften \u00e4n n\u00e4r vi tilltr\u00e4dde. #svpol #kd14 #dinroest #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19014898,"id_str":"19014898","name":"Kristdemokraterna","screen_name":"kdriks","location":"","url":"http:\/\/www.kristdemokraterna.se","description":"Kristdemokraternas officiella twitterkonto. H\u00e4r twittrar  @miawidell @fredrikhardt @jamstorp @MarleneWAnton http:\/\/t.co\/yyzyW9HeJT   info@kristdemokraterna.se","protected":false,"followers_count":12296,"friends_count":1251,"listed_count":273,"created_at":"Thu Jan 15 08:03:17 +0000 2009","favourites_count":154,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5300,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19014898\/1358356545","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[110,116]},{"text":"kd14","indices":[117,122]},{"text":"dinroest","indices":[123,132]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[133,139]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[1,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:24:48 +0000 2014","id":453765448656756736,"id_str":"453765448656756736","text":"RT @magdicristiano: BUONGIORNO AMICI! Contro l'informazione mistificata che ci paralizza nvito a una buona lettura http:\/\/t.co\/ZXY7FcnMdK h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":405482706,"id_str":"405482706","name":"Lucaarrgh","screen_name":"Lucaarggh","location":"Moglie e buoi dei paesi tuoi.","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":156,"friends_count":333,"listed_count":0,"created_at":"Sat Nov 05 11:24:07 +0000 2011","favourites_count":3145,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6918,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3550828008\/978bcaa24f52d1a221374e1e526970ae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3550828008\/978bcaa24f52d1a221374e1e526970ae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/405482706\/1365366902","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:21:47 +0000 2014","id":453764691966566400,"id_str":"453764691966566400","text":"BUONGIORNO AMICI! Contro l'informazione mistificata che ci paralizza nvito a una buona lettura http:\/\/t.co\/ZXY7FcnMdK http:\/\/t.co\/gqtWbz1qPv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":169387991,"id_str":"169387991","name":"MagdiCristiano Allam","screen_name":"magdicristiano","location":"","url":"http:\/\/www.ioamolitalia.it","description":null,"protected":false,"followers_count":11494,"friends_count":11540,"listed_count":172,"created_at":"Thu Jul 22 06:15:49 +0000 2010","favourites_count":259,"utc_offset":7200,"time_zone":"Rome","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":10227,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000177577977\/ZZQVKgcM.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000177577977\/ZZQVKgcM.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/416175642720616448\/6ymB0q1R_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/416175642720616448\/6ymB0q1R_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/169387991\/1394542868","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZXY7FcnMdK","expanded_url":"http:\/\/www.ioamolitalia.it\/public\/documenti\/opuscolo%20no%20euro.pdf","display_url":"ioamolitalia.it\/public\/documen\u2026","indices":[95,117]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":453764685754798080,"id_str":"453764685754798080","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkwYk9oIEAA5Nn6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkwYk9oIEAA5Nn6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gqtWbz1qPv","display_url":"pic.twitter.com\/gqtWbz1qPv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/magdicristiano\/status\/453764691966566400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":451,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":451,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":603,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"it"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZXY7FcnMdK","expanded_url":"http:\/\/www.ioamolitalia.it\/public\/documenti\/opuscolo%20no%20euro.pdf","display_url":"ioamolitalia.it\/public\/documen\u2026","indices":[115,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"magdicristiano","name":"MagdiCristiano Allam","id":169387991,"id_str":"169387991","indices":[3,18]}],"media":[{"id":453764685754798080,"id_str":"453764685754798080","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkwYk9oIEAA5Nn6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkwYk9oIEAA5Nn6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gqtWbz1qPv","display_url":"pic.twitter.com\/gqtWbz1qPv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/magdicristiano\/status\/453764691966566400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":451,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":451,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":603,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"it"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:25:01 +0000 2014","id":453765504927547392,"id_str":"453765504927547392","text":"@pdnetwork C'e' sempre un Bertinotti della situazione. (Senato) avete rotto i.....","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":13294452,"in_reply_to_user_id_str":"13294452","in_reply_to_screen_name":"pdnetwork","user":{"id":1245674004,"id_str":"1245674004","name":"sandro","screen_name":"sandro_pompa","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":4,"friends_count":73,"listed_count":0,"created_at":"Wed Mar 06 09:30:47 +0000 2013","favourites_count":4,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":17,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_1_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pdnetwork","name":"Partito Democratico","id":13294452,"id_str":"13294452","indices":[0,10]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"it"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:25:13 +0000 2014","id":453765554256740352,"id_str":"453765554256740352","text":"@AdamBergsveen @goranhagglund ex Socialdemokraterna har stora h\u00e5l i sin budget.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453764994728198144,"in_reply_to_status_id_str":"453764994728198144","in_reply_to_user_id":19758579,"in_reply_to_user_id_str":"19758579","in_reply_to_screen_name":"AdamBergsveen","user":{"id":19014898,"id_str":"19014898","name":"Kristdemokraterna","screen_name":"kdriks","location":"","url":"http:\/\/www.kristdemokraterna.se","description":"Kristdemokraternas officiella twitterkonto. H\u00e4r twittrar  @miawidell @fredrikhardt @jamstorp @MarleneWAnton http:\/\/t.co\/yyzyW9HeJT   info@kristdemokraterna.se","protected":false,"followers_count":12296,"friends_count":1251,"listed_count":273,"created_at":"Thu Jan 15 08:03:17 +0000 2009","favourites_count":154,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5301,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19014898\/1358356545","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdamBergsveen","name":"Adam Bergsveen","id":19758579,"id_str":"19758579","indices":[0,14]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[15,29]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:26:34 +0000 2014","id":453765892963590144,"id_str":"453765892963590144","text":"RT @PSOE: Conoce nuestras propuestas para una nueva Europa. http:\/\/t.co\/gpZl7sE0tT #PE2014 #europeas2014 http:\/\/t.co\/uuA1e9Qrga","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":598357804,"id_str":"598357804","name":"Jessica Bensa","screen_name":"jessbensa","location":"Madrid","url":null,"description":"Polit\u00f3loga y profesora universitaria de pre y post grado.","protected":false,"followers_count":384,"friends_count":1970,"listed_count":7,"created_at":"Sun Jun 03 13:59:12 +0000 2012","favourites_count":327,"utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":1640,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/871460953\/b427235211c84412bfa462fc72e2fa27.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/871460953\/b427235211c84412bfa462fc72e2fa27.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453402548439752704\/P_sRlq7B_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453402548439752704\/P_sRlq7B_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/598357804\/1396934511","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 07 16:51:31 +0000 2014","id":453213493487878145,"id_str":"453213493487878145","text":"Conoce nuestras propuestas para una nueva Europa. http:\/\/t.co\/gpZl7sE0tT #PE2014 #europeas2014 http:\/\/t.co\/uuA1e9Qrga","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE ","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.facebook.com\/psoe","description":"Twitter oficial del PSOE. Desde aqu\u00ed os iremos contando lo que hacemos y queremos ser parte de la conversaci\u00f3n. http:\/\/www.psoe.es","protected":false,"followers_count":133581,"friends_count":4202,"listed_count":3310,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","favourites_count":114,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25701,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000169279475\/XSPj6FGr.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000169279475\/XSPj6FGr.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000820110251\/a3448efe827ca87efc28ae79d74e25b8_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000820110251\/a3448efe827ca87efc28ae79d74e25b8_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1396088371","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":55,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"PE2014","indices":[73,80]},{"text":"europeas2014","indices":[81,94]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gpZl7sE0tT","expanded_url":"http:\/\/europeas2014.psoe.es\/manifiesto\/video\/nueva_europa","display_url":"europeas2014.psoe.es\/manifiesto\/vid\u2026","indices":[50,72]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":453213492837744640,"id_str":"453213492837744640","indices":[95,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkojRUACAAA1pkF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkojRUACAAA1pkF.png","url":"http:\/\/t.co\/uuA1e9Qrga","display_url":"pic.twitter.com\/uuA1e9Qrga","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/453213493487878145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":747,"h":419,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PE2014","indices":[83,90]},{"text":"europeas2014","indices":[91,104]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gpZl7sE0tT","expanded_url":"http:\/\/europeas2014.psoe.es\/manifiesto\/video\/nueva_europa","display_url":"europeas2014.psoe.es\/manifiesto\/vid\u2026","indices":[60,82]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE ","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]}],"media":[{"id":453213492837744640,"id_str":"453213492837744640","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkojRUACAAA1pkF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkojRUACAAA1pkF.png","url":"http:\/\/t.co\/uuA1e9Qrga","display_url":"pic.twitter.com\/uuA1e9Qrga","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/453213493487878145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":747,"h":419,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:26:45 +0000 2014","id":453765942406049792,"id_str":"453765942406049792","text":"RT @tijd: [OPINIE] Ik hoef het Club Med-model van Paul Magnette niet http:\/\/t.co\/7Dt4n2nN59","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":24688336,"id_str":"24688336","name":"N-VA \u270c","screen_name":"de_NVA","location":"Vlaanderen","url":"http:\/\/www.n-va.be","description":"N-VA werkt aan een solidair Vlaanderen dat inzet op economische welvaart & sociaal welzijn en dat vrijheid en kansen biedt aan wie werkt, spaart & onderneemt.","protected":false,"followers_count":14656,"friends_count":2720,"listed_count":374,"created_at":"Mon Mar 16 13:14:15 +0000 2009","favourites_count":1634,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3998,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"565656","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24688336\/1391527756","profile_link_color":"FBBD12","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"595667","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 03:24:05 +0000 2014","id":453735071740993536,"id_str":"453735071740993536","text":"[OPINIE] Ik hoef het Club Med-model van Paul Magnette niet http:\/\/t.co\/7Dt4n2nN59","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3147651,"id_str":"3147651","name":"De Tijd","screen_name":"tijd","location":"Brussel, Belgi\u00eb","url":"http:\/\/www.tijd.be","description":"Inzicht en kennis in de financieel-economische actualiteit. Want meer dan ooit bepaalt economie het nieuws en ons dagelijks leven.","protected":false,"followers_count":28618,"friends_count":136,"listed_count":733,"created_at":"Sun Apr 01 19:09:58 +0000 2007","favourites_count":18,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":100207,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"AECBE3","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/479763798\/drukkerij.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/479763798\/drukkerij.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1891337592\/tijd-carre-128_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1891337592\/tijd-carre-128_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3147651\/1392297809","profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"275599","profile_sidebar_fill_color":"CDCDCD","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Dt4n2nN59","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1g5oTDr","display_url":"bit.ly\/1g5oTDr","indices":[59,81]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"nl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Dt4n2nN59","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1g5oTDr","display_url":"bit.ly\/1g5oTDr","indices":[69,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijd","name":"De Tijd","id":3147651,"id_str":"3147651","indices":[3,8]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"nl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:26:52 +0000 2014","id":453765970063290368,"id_str":"453765970063290368","text":"RT @Esquerra_ERC: .@martarovira: \"No hem vingut aqu\u00ed per demanar perm\u00eds, hem vingut aqu\u00ed per assolir un acord per la democr\u00e0cia\" #QueremosV\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":852533246,"id_str":"852533246","name":"vampy cat man ","screen_name":"vampyCATman","location":"Barcelona. CAT","url":null,"description":"Repiulador pro l\u0131\u2605\u0131l 5 Tandes diaries d' RT's de 10' \/\/ Si no t'he fet RT, no existeixes \/\/UR legend \/\/ CriticCatalanSoldier\/\/ Altaveu de petits grans tuitaires","protected":false,"followers_count":3589,"friends_count":3384,"listed_count":54,"created_at":"Sat Sep 29 09:04:40 +0000 2012","favourites_count":7124,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":75741,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DCF1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000125284066\/qKrgfAxU.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000125284066\/qKrgfAxU.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/448825563688361984\/vnnKgAX9_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/448825563688361984\/vnnKgAX9_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/852533246\/1382015345","profile_link_color":"5C91B9","profile_sidebar_border_color":"C0DCF1","profile_sidebar_fill_color":"1C1C1C","profile_text_color":"C0DCF1","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 19:38:43 +0000 2014","id":453617958204739585,"id_str":"453617958204739585","text":".@martarovira: \"No hem vingut aqu\u00ed per demanar perm\u00eds, hem vingut aqu\u00ed per assolir un acord per la democr\u00e0cia\" #QueremosVotar","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84053338,"id_str":"84053338","name":"Esquerra Republicana","screen_name":"Esquerra_ERC","location":"Pa\u00efsos Catalans","url":"http:\/\/www.esquerra.cat","description":"Twitter oficial d'Esquerra Republicana de Catalunya.","protected":false,"followers_count":55265,"friends_count":45515,"listed_count":1071,"created_at":"Wed Oct 21 10:55:25 +0000 2009","favourites_count":529,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13129,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F9C046","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84053338\/1350396865","profile_link_color":"E71704","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F9C046","profile_text_color":"1B1C20","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":155,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[111,125]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martarovira","name":"Marta Rovira Verg\u00e9s","id":14336062,"id_str":"14336062","indices":[1,13]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[129,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esquerra_ERC","name":"Esquerra Republicana","id":84053338,"id_str":"84053338","indices":[3,16]},{"screen_name":"martarovira","name":"Marta Rovira Verg\u00e9s","id":14336062,"id_str":"14336062","indices":[19,31]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:26:56 +0000 2014","id":453765986920173568,"id_str":"453765986920173568","text":"@kdriks @goranhagglund Ni debatterade MP (inte S). Och oppositionen har \u00e4nnu inte presenterat sina motioner.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453765554256740352,"in_reply_to_status_id_str":"453765554256740352","in_reply_to_user_id":19014898,"in_reply_to_user_id_str":"19014898","in_reply_to_screen_name":"kdriks","user":{"id":19758579,"id_str":"19758579","name":"Adam Bergsveen","screen_name":"AdamBergsveen","location":"Stockholm","url":null,"description":"Politisk sekreterare i Milj\u00f6partiets spr\u00e5kr\u00f6rsteam. Gamla tweets har inget v\u00e4rde.","protected":false,"followers_count":1662,"friends_count":1491,"listed_count":31,"created_at":"Fri Jan 30 07:45:03 +0000 2009","favourites_count":73,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":105,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2562951873\/o8bfn6mw6dl0bf206su9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2562951873\/o8bfn6mw6dl0bf206su9_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[0,7]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[8,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:27:08 +0000 2014","id":453766035767046145,"id_str":"453766035767046145","text":"RT @obloque: .@PPopular @PSOE @UPyD  votaron NON ao referendo de Catalunya. T\u00e9\u00f1enlle medo \u00e1 democracia. Os Pobos deciden! http:\/\/t.co\/ggjmK\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":519952780,"id_str":"519952780","name":"Martell ||*|| #sisi","screen_name":"catMartell","location":"Catalunya Independent!","url":null,"description":"Soc catal\u00e0!","protected":false,"followers_count":1803,"friends_count":1452,"listed_count":11,"created_at":"Sat Mar 10 00:31:36 +0000 2012","favourites_count":89,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":541,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2729936664\/b0cfd01fde67c238be9964ed65f89e2b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2729936664\/b0cfd01fde67c238be9964ed65f89e2b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/519952780\/1380752625","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 21:16:07 +0000 2014","id":453642470429954050,"id_str":"453642470429954050","text":".@PPopular @PSOE @UPyD  votaron NON ao referendo de Catalunya. T\u00e9\u00f1enlle medo \u00e1 democracia. Os Pobos deciden! http:\/\/t.co\/ggjmKQWmdX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":155544328,"id_str":"155544328","name":"BNG","screen_name":"obloque","location":"Galiza","url":"http:\/\/www.bng-galiza.org\/","description":"Twitter oficial do Bloque Nacionalista Galego. Para que co\u00f1ezas o que facemos por Galiza e por ti.","protected":false,"followers_count":10091,"friends_count":6263,"listed_count":304,"created_at":"Mon Jun 14 12:37:24 +0000 2010","favourites_count":190,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":17669,"lang":"gl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"72B4E0","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/838056559\/bc91c6fffc211814122012c56ba94796.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/838056559\/bc91c6fffc211814122012c56ba94796.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000373848995\/92d149743fff8c00989652f74907472b_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000373848995\/92d149743fff8c00989652f74907472b_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155544328\/1395996484","profile_link_color":"1486D1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":63,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PPopular","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[1,10]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE ","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[11,16]},{"screen_name":"UPyD","name":"UPyD","id":146150851,"id_str":"146150851","indices":[17,22]}],"media":[{"id":453642470237020161,"id_str":"453642470237020161","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ggjmKQWmdX","display_url":"pic.twitter.com\/ggjmKQWmdX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/obloque\/status\/453642470429954050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"obloque","name":"BNG","id":155544328,"id_str":"155544328","indices":[3,11]},{"screen_name":"PPopular","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[14,23]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE ","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[24,29]},{"screen_name":"UPyD","name":"UPyD","id":146150851,"id_str":"146150851","indices":[30,35]}],"media":[{"id":453642470237020161,"id_str":"453642470237020161","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ggjmKQWmdX","display_url":"pic.twitter.com\/ggjmKQWmdX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/obloque\/status\/453642470429954050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:27:59 +0000 2014","id":453766252985860096,"id_str":"453766252985860096","text":"RT @pawelkowalpl: Od 7.30 w TVN BiS bede komentowa\u0142 sytuacj\u0119 na #Ukraina","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2231621580,"id_str":"2231621580","name":"Polska Razem","screen_name":"PolskaRazem","location":"","url":"http:\/\/polskarazem.pl","description":"Polska Razem Jaros\u0142awa Gowina","protected":false,"followers_count":3596,"friends_count":185,"listed_count":33,"created_at":"Thu Dec 05 15:17:39 +0000 2013","favourites_count":113,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2108,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000141636241\/zwLS1Swo.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000141636241\/zwLS1Swo.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/445584913517920256\/FPsvrPOS_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/445584913517920256\/FPsvrPOS_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:27:22 +0000 2014","id":453766097570123776,"id_str":"453766097570123776","text":"Od 7.30 w TVN BiS bede komentowa\u0142 sytuacj\u0119 na #Ukraina","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows Phone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":96859379,"id_str":"96859379","name":"Pawe\u0142 Kowal","screen_name":"pawelkowalpl","location":"Warszawa, Krak\u00f3w, Bruksela","url":"http:\/\/www.pawelkowal.pl","description":"M\u0105\u017c, ojciec czw\u00f3rki dzieci, pose\u0142 do Parlamentu Europejskiego, za\u0142o\u017cyciel @FundacjaEDE. Czasem oficjalnie, innym razem na luzie.","protected":false,"followers_count":22473,"friends_count":424,"listed_count":279,"created_at":"Mon Dec 14 22:54:02 +0000 2009","favourites_count":236,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":10310,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EAE8E9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/451079513741332480\/xiVOVwWt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/451079513741332480\/xiVOVwWt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437862394379780096\/r4KBbgKg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437862394379780096\/r4KBbgKg_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/96859379\/1396359119","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ukraina","indices":[46,54]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ukraina","indices":[64,72]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pawelkowalpl","name":"Pawe\u0142 Kowal","id":96859379,"id_str":"96859379","indices":[3,16]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"pl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:28:10 +0000 2014","id":453766295197327360,"id_str":"453766295197327360","text":"RT @mmigalski: Niezmiennie zapraszam na dyskusje z M. Cichockim i J. Staniszkis o jej ksi\u0105\u017cce \"Zawladnac\" http:\/\/t.co\/99ANy9vPmf Dzis, UW, \u2026","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2231621580,"id_str":"2231621580","name":"Polska Razem","screen_name":"PolskaRazem","location":"","url":"http:\/\/polskarazem.pl","description":"Polska Razem Jaros\u0142awa Gowina","protected":false,"followers_count":3596,"friends_count":185,"listed_count":33,"created_at":"Thu Dec 05 15:17:39 +0000 2013","favourites_count":113,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2109,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000141636241\/zwLS1Swo.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000141636241\/zwLS1Swo.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/445584913517920256\/FPsvrPOS_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/445584913517920256\/FPsvrPOS_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:23:11 +0000 2014","id":453765041792503808,"id_str":"453765041792503808","text":"Niezmiennie zapraszam na dyskusje z M. Cichockim i J. Staniszkis o jej ksi\u0105\u017cce \"Zawladnac\" http:\/\/t.co\/99ANy9vPmf Dzis, UW, godz.18.00.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":490659823,"id_str":"490659823","name":"Marek Migalski","screen_name":"mmigalski","location":"","url":"http:\/\/www.migalski.eu\/","description":null,"protected":false,"followers_count":10556,"friends_count":275,"listed_count":126,"created_at":"Sun Feb 12 19:43:30 +0000 2012","favourites_count":1,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":19981,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/435345306058629120\/xG_Nt2IF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/435345306058629120\/xG_Nt2IF_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/99ANy9vPmf","expanded_url":"http:\/\/www.migalski.eu\/aktualnosci\/wladza-w-unii-europejskiej-dyskusja-z-udzialem-europosla-migalskiego\/08-04-2014","display_url":"migalski.eu\/aktualnosci\/wl\u2026","indices":[91,113]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/99ANy9vPmf","expanded_url":"http:\/\/www.migalski.eu\/aktualnosci\/wladza-w-unii-europejskiej-dyskusja-z-udzialem-europosla-migalskiego\/08-04-2014","display_url":"migalski.eu\/aktualnosci\/wl\u2026","indices":[106,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mmigalski","name":"Marek Migalski","id":490659823,"id_str":"490659823","indices":[3,13]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"pl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:28:18 +0000 2014","id":453766331171872768,"id_str":"453766331171872768","text":"RT @miljopartiet: 7.15 i SVTs morgonsoffa: debatt mellan @asaromson och @goranhagglund om alliansens v\u00e5rbudget.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":554244056,"id_str":"554244056","name":"Tamim Alameddine","screen_name":"TamimAlameddine","location":"","url":null,"description":"Statsvetarstudent, milj\u00f6partist & lokalpolitiker med intresse f\u00f6r h\u00e5llbart f\u00f6retagande, ungas inflytande & antirasism. Gillar libanesisk mat & egyptiska filmer.","protected":false,"followers_count":68,"friends_count":85,"listed_count":0,"created_at":"Sun Apr 15 10:30:14 +0000 2012","favourites_count":113,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":650,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000636680150\/dd454192d0cb33c51a9e2c6a08d9b6f9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000636680150\/dd454192d0cb33c51a9e2c6a08d9b6f9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/554244056\/1382527248","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:14:24 +0000 2014","id":453762833688567808,"id_str":"453762833688567808","text":"7.15 i SVTs morgonsoffa: debatt mellan @asaromson och @goranhagglund om alliansens v\u00e5rbudget.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18124359,"id_str":"18124359","name":"Milj\u00f6partiet","screen_name":"miljopartiet","location":"","url":"http:\/\/www.mp.se\/barnensframtid","description":"Barnens framtid \u00e4r viktigare \u00e4n skattes\u00e4nkningar.","protected":false,"followers_count":29428,"friends_count":5085,"listed_count":531,"created_at":"Sun Dec 14 22:33:44 +0000 2008","favourites_count":425,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":8317,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000051308918\/a4eeb5697a0abd6f03078a1ab888b95f.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000051308918\/a4eeb5697a0abd6f03078a1ab888b95f.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/450982833134129152\/ahrp-D3E_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/450982833134129152\/ahrp-D3E_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18124359\/1396141462","profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asaromson","name":"\u00c5sa Romson","id":98212710,"id_str":"98212710","indices":[39,49]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[54,68]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miljopartiet","name":"Milj\u00f6partiet","id":18124359,"id_str":"18124359","indices":[3,16]},{"screen_name":"asaromson","name":"\u00c5sa Romson","id":98212710,"id_str":"98212710","indices":[57,67]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[72,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:28:31 +0000 2014","id":453766385869787136,"id_str":"453766385869787136","text":"RT @obloque: .@PPopular @PSOE @UPyD  votaron NON ao referendo de Catalunya. T\u00e9\u00f1enlle medo \u00e1 democracia. Os Pobos deciden! http:\/\/t.co\/ggjmK\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web (M5)\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":761645161,"id_str":"761645161","name":"Llu\u00eds Seit\u00f3","screen_name":"lluisseito","location":"","url":null,"description":"Badador i escoltador, perqu\u00e8 molt fa qui no fa nosa.","protected":false,"followers_count":140,"friends_count":368,"listed_count":1,"created_at":"Thu Aug 16 14:20:20 +0000 2012","favourites_count":6,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":280,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"754C37","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181595928\/eQjgML4A.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181595928\/eQjgML4A.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437372797384286208\/1fD_13h-_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437372797384286208\/1fD_13h-_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/761645161\/1391383996","profile_link_color":"24246E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 21:16:07 +0000 2014","id":453642470429954050,"id_str":"453642470429954050","text":".@PPopular @PSOE @UPyD  votaron NON ao referendo de Catalunya. T\u00e9\u00f1enlle medo \u00e1 democracia. Os Pobos deciden! http:\/\/t.co\/ggjmKQWmdX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":155544328,"id_str":"155544328","name":"BNG","screen_name":"obloque","location":"Galiza","url":"http:\/\/www.bng-galiza.org\/","description":"Twitter oficial do Bloque Nacionalista Galego. Para que co\u00f1ezas o que facemos por Galiza e por ti.","protected":false,"followers_count":10091,"friends_count":6263,"listed_count":304,"created_at":"Mon Jun 14 12:37:24 +0000 2010","favourites_count":190,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":17669,"lang":"gl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"72B4E0","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/838056559\/bc91c6fffc211814122012c56ba94796.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/838056559\/bc91c6fffc211814122012c56ba94796.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000373848995\/92d149743fff8c00989652f74907472b_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000373848995\/92d149743fff8c00989652f74907472b_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155544328\/1395996484","profile_link_color":"1486D1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":64,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PPopular","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[1,10]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE ","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[11,16]},{"screen_name":"UPyD","name":"UPyD","id":146150851,"id_str":"146150851","indices":[17,22]}],"media":[{"id":453642470237020161,"id_str":"453642470237020161","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ggjmKQWmdX","display_url":"pic.twitter.com\/ggjmKQWmdX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/obloque\/status\/453642470429954050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"obloque","name":"BNG","id":155544328,"id_str":"155544328","indices":[3,11]},{"screen_name":"PPopular","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[14,23]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE ","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[24,29]},{"screen_name":"UPyD","name":"UPyD","id":146150851,"id_str":"146150851","indices":[30,35]}],"media":[{"id":453642470237020161,"id_str":"453642470237020161","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ggjmKQWmdX","display_url":"pic.twitter.com\/ggjmKQWmdX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/obloque\/status\/453642470429954050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:28:36 +0000 2014","id":453766406472220672,"id_str":"453766406472220672","text":"@pdnetwork","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":13294452,"in_reply_to_user_id_str":"13294452","in_reply_to_screen_name":"pdnetwork","user":{"id":2260710318,"id_str":"2260710318","name":"Giovanni Angioi","screen_name":"AngioiGiovanni","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":1,"friends_count":10,"listed_count":0,"created_at":"Tue Dec 24 21:12:49 +0000 2013","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":24,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pdnetwork","name":"Partito Democratico","id":13294452,"id_str":"13294452","indices":[0,10]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"und"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:28:44 +0000 2014","id":453766437883346944,"id_str":"453766437883346944","text":"RT @EAJ__PNV: Esteban (PNV) afea a PP y PSOE que usen la Constituci\u00f3n como ... - Europa Press http:\/\/t.co\/uiyDM3qxVw #Euskadi #Basqueland","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21075815,"id_str":"21075815","name":"m victoria diez","screen_name":"victoriadiezarr","location":"","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/maribi10\/","description":null,"protected":false,"followers_count":238,"friends_count":496,"listed_count":2,"created_at":"Tue Feb 17 09:21:26 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":797,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3636102334\/69fa31fb226cbcda209a4859616cce29_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3636102334\/69fa31fb226cbcda209a4859616cce29_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21075815\/1374136893","profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 03:49:35 +0000 2014","id":453741486773784576,"id_str":"453741486773784576","text":"Esteban (PNV) afea a PP y PSOE que usen la Constituci\u00f3n como ... - Europa Press http:\/\/t.co\/uiyDM3qxVw #Euskadi #Basqueland","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73633446,"id_str":"73633446","name":"EAJ PNV info","screen_name":"EAJ__PNV","location":"Euskadi - Pais Vasco - EH","url":null,"description":"Informaci\u00f3n sobre el Partido Nacionalista Vasco - EAJ PNV - Irrintzi bat entzun da, twitter tontorreaaan... - Twitter Ofiziala ez","protected":false,"followers_count":3519,"friends_count":24,"listed_count":267,"created_at":"Sat Sep 12 12:36:31 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":12025,"lang":"eu","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/495436243\/logo_pnv_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/495436243\/logo_pnv_normal.gif","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Euskadi","indices":[103,111]},{"text":"Basqueland","indices":[112,123]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uiyDM3qxVw","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/5LsdKt","display_url":"dlvr.it\/5LsdKt","indices":[80,102]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Euskadi","indices":[117,125]},{"text":"Basqueland","indices":[126,137]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uiyDM3qxVw","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/5LsdKt","display_url":"dlvr.it\/5LsdKt","indices":[94,116]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EAJ__PNV","name":"EAJ PNV info","id":73633446,"id_str":"73633446","indices":[3,12]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:29:33 +0000 2014","id":453766645509808128,"id_str":"453766645509808128","text":"@AdamBergsveen @goranhagglund framg\u00e5r tydligt i deras budgetar och ni avser v\u00e4l att regera med dem?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453765986920173568,"in_reply_to_status_id_str":"453765986920173568","in_reply_to_user_id":19758579,"in_reply_to_user_id_str":"19758579","in_reply_to_screen_name":"AdamBergsveen","user":{"id":19014898,"id_str":"19014898","name":"Kristdemokraterna","screen_name":"kdriks","location":"","url":"http:\/\/www.kristdemokraterna.se","description":"Kristdemokraternas officiella twitterkonto. H\u00e4r twittrar  @miawidell @fredrikhardt @jamstorp @MarleneWAnton http:\/\/t.co\/yyzyW9HeJT   info@kristdemokraterna.se","protected":false,"followers_count":12296,"friends_count":1251,"listed_count":273,"created_at":"Thu Jan 15 08:03:17 +0000 2009","favourites_count":155,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5302,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19014898\/1358356545","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdamBergsveen","name":"Adam Bergsveen","id":19758579,"id_str":"19758579","indices":[0,14]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[15,29]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:30:00 +0000 2014","id":453766758243909635,"id_str":"453766758243909635","text":".@SLeFoll est l'invit\u00e9 d' @itele \u00e0 partir de 7h40. http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19900973,"id_str":"19900973","name":"Parti socialiste","screen_name":"partisocialiste","location":"France","url":"http:\/\/parti-socialiste.fr","description":"@harlemdesir, 1er secr\u00e9taire -- @gbachelay, coordination -- @dassouline, @fespagnac, @rihan_cypel et @laurossignol, porte-paroles","protected":false,"followers_count":87420,"friends_count":6281,"listed_count":1841,"created_at":"Mon Feb 02 10:32:05 +0000 2009","favourites_count":14,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":27225,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/668370330\/841b05c9e1660c3b7d192a622ee7d010.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/668370330\/841b05c9e1660c3b7d192a622ee7d010.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3493471935\/00c1bd4257f7f7753dfb2fbe8c705af9_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3493471935\/00c1bd4257f7f7753dfb2fbe8c705af9_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19900973\/1396884578","profile_link_color":"E30040","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEEEEE","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","expanded_url":"http:\/\/www.itele.fr\/direct","display_url":"itele.fr\/direct","indices":[51,73]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SLeFoll","name":"St\u00e9phane Le Foll","id":415498269,"id_str":"415498269","indices":[1,9]},{"screen_name":"itele","name":"itele","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[26,32]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"fr"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:30:21 +0000 2014","id":453766845020262401,"id_str":"453766845020262401","text":"RT @partisocialiste: .@SLeFoll est l'invit\u00e9 d' @itele \u00e0 partir de 7h40. http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":432860876,"id_str":"432860876","name":"kalimero2105","screen_name":"kalimero2105","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":245,"friends_count":604,"listed_count":4,"created_at":"Fri Dec 09 21:31:45 +0000 2011","favourites_count":379,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":15183,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_0_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:30:00 +0000 2014","id":453766758243909635,"id_str":"453766758243909635","text":".@SLeFoll est l'invit\u00e9 d' @itele \u00e0 partir de 7h40. http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19900973,"id_str":"19900973","name":"Parti socialiste","screen_name":"partisocialiste","location":"France","url":"http:\/\/parti-socialiste.fr","description":"@harlemdesir, 1er secr\u00e9taire -- @gbachelay, coordination -- @dassouline, @fespagnac, @rihan_cypel et @laurossignol, porte-paroles","protected":false,"followers_count":87418,"friends_count":6281,"listed_count":1841,"created_at":"Mon Feb 02 10:32:05 +0000 2009","favourites_count":14,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":27223,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/668370330\/841b05c9e1660c3b7d192a622ee7d010.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/668370330\/841b05c9e1660c3b7d192a622ee7d010.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3493471935\/00c1bd4257f7f7753dfb2fbe8c705af9_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3493471935\/00c1bd4257f7f7753dfb2fbe8c705af9_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19900973\/1396884578","profile_link_color":"E30040","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEEEEE","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","expanded_url":"http:\/\/www.itele.fr\/direct","display_url":"itele.fr\/direct","indices":[51,73]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SLeFoll","name":"St\u00e9phane Le Foll","id":415498269,"id_str":"415498269","indices":[1,9]},{"screen_name":"itele","name":"itele","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[26,32]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","expanded_url":"http:\/\/www.itele.fr\/direct","display_url":"itele.fr\/direct","indices":[72,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[3,19]},{"screen_name":"SLeFoll","name":"St\u00e9phane Le Foll","id":415498269,"id_str":"415498269","indices":[22,30]},{"screen_name":"itele","name":"itele","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[47,53]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"fr"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:30:57 +0000 2014","id":453766996988276736,"id_str":"453766996988276736","text":"#alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb &amp; b\u00e4ttre ekonomi. @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG #svpol #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5270,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[0,10]},{"text":"svpol","indices":[130,136]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[137,143]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[107,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[87,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:31:12 +0000 2014","id":453767060838187008,"id_str":"453767060838187008","text":"RT @nya_moderaterna: Idag presenterar Anders Borg v\u00e5rbudgeten. Tillv\u00e4xt, jobb och sammanh\u00e5llning i fokus. http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU #svpol #jo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334677141,"id_str":"334677141","name":"Fatmir Seremeti","screen_name":"goalballfatmir","location":"Sweden","url":"http:\/\/www.goalballfatmir.blogg.se","description":"goalball player and paralympic bronze medalist in the Swedish nationalteam","protected":false,"followers_count":401,"friends_count":187,"listed_count":19,"created_at":"Wed Jul 13 13:58:27 +0000 2011","favourites_count":199,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":2091,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2529026372\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2529026372\/image_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:08:13 +0000 2014","id":453761277887004672,"id_str":"453761277887004672","text":"Idag presenterar Anders Borg v\u00e5rbudgeten. Tillv\u00e4xt, jobb och sammanh\u00e5llning i fokus. http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU #svpol #jobbvalet #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5270,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[108,114]},{"text":"jobbvalet","indices":[115,125]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[126,132]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU","expanded_url":"http:\/\/www.dn.se\/debatt\/nu-vidtar-intensivt-arbete-for-nya-alliansforslag-i-host\/","display_url":"dn.se\/debatt\/nu-vidt\u2026","indices":[85,107]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[129,135]},{"text":"jobbvalet","indices":[136,140]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU","expanded_url":"http:\/\/www.dn.se\/debatt\/nu-vidtar-intensivt-arbete-for-nya-alliansforslag-i-host\/","display_url":"dn.se\/debatt\/nu-vidt\u2026","indices":[106,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nya_moderaterna","name":"Nya Moderaterna","id":19226961,"id_str":"19226961","indices":[3,19]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:31:30 +0000 2014","id":453767136704753664,"id_str":"453767136704753664","text":"RT @nya_moderaterna: #alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb &amp; b\u00e4ttre ekonomi. @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":241085008,"id_str":"241085008","name":"Oliver Rosengren","screen_name":"OliverRosengren","location":"V\u00e4xj\u00f6, Kronobergs l\u00e4n, Sm\u00e5land","url":null,"description":"Studerar p\u00e5 #lnu, jobbar med politisk strategi & kommunikation f\u00f6r Sveriges arbetarparti, @nya_moderaterna, och \u00e4r kommunpolitiskt aktiv i #V\u00e4xj\u00f6! #lovelife","protected":false,"followers_count":2026,"friends_count":1238,"listed_count":31,"created_at":"Fri Jan 21 12:29:04 +0000 2011","favourites_count":2545,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":39339,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577669444\/70a882c1892a5b8b46b5213630d99808_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577669444\/70a882c1892a5b8b46b5213630d99808_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/241085008\/1381445099","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:30:57 +0000 2014","id":453766996988276736,"id_str":"453766996988276736","text":"#alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb &amp; b\u00e4ttre ekonomi. @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG #svpol #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5270,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[0,10]},{"text":"svpol","indices":[130,136]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[137,143]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[107,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[87,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[21,31]},{"text":"svpol","indices":[143,144]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[143,144]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[143,144]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nya_moderaterna","name":"Nya Moderaterna","id":19226961,"id_str":"19226961","indices":[3,19]},{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[108,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:31:48 +0000 2014","id":453767210096656384,"id_str":"453767210096656384","text":"RT @piratpartiet: Aftonbladet intervjuar @annatroberg om kattdramat och flykten fr\u00e5n toaletten. http:\/\/t.co\/CCVFyrEQ7J #drama #dinr\u00f6st #val\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tweedleapp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003e Tweedle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":65493990,"id_str":"65493990","name":"Marcus P\u00e5lsson","screen_name":"kanelsmak","location":"Sverige","url":"http:\/\/marcustyckertill.tumblr.com","description":"Bor och lever i Karlstad. Tvillingpappa till tv\u00e5 d\u00f6ttrar. Frilansande webbdesigner\/grafiker. S\u00e4ljare p\u00e5 Boomerang. Tycker sig g\u00e4rna ha en \u00e5sikt om allt m\u00f6jligt.","protected":false,"followers_count":47,"friends_count":45,"listed_count":0,"created_at":"Thu Aug 13 23:00:31 +0000 2009","favourites_count":51,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":11651,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444863615745933312\/Vbf6nBLq_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444863615745933312\/Vbf6nBLq_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65493990\/1383549039","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 21:07:31 +0000 2014","id":453640305216999425,"id_str":"453640305216999425","text":"Aftonbladet intervjuar @annatroberg om kattdramat och flykten fr\u00e5n toaletten. http:\/\/t.co\/CCVFyrEQ7J #drama #dinr\u00f6st #val2014","source":"\u003ca href=\"https:\/\/launchpad.net\/ppskypebot\" rel=\"nofollow\"\u003eppbot\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18448607,"id_str":"18448607","name":"Piratpartiet","screen_name":"piratpartiet","location":"Internet","url":"http:\/\/www.piratpartiet.se","description":"V\u00e5r r\u00f6st \u00e4r din r\u00f6st i EU. Vi i Piratpartiet tycker att internet \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt f\u00f6r demokrati, kommunikation och kultur sedan tryckpressen.","protected":false,"followers_count":11283,"friends_count":417,"listed_count":431,"created_at":"Mon Dec 29 12:32:32 +0000 2008","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5899,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"764EBC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433478323486724096\/E_SzUk02.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433478323486724096\/E_SzUk02.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878099674\/piratpartiet_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878099674\/piratpartiet_twitter_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18448607\/1391861684","profile_link_color":"F26722","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C8B5E0","profile_text_color":"8501B2","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"drama","indices":[101,107]},{"text":"dinr\u00f6st","indices":[108,116]},{"text":"val2014","indices":[117,125]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CCVFyrEQ7J","expanded_url":"http:\/\/is.gd\/YNRoR8","display_url":"is.gd\/YNRoR8","indices":[78,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"annatroberg","name":"Anna Troberg","id":18767830,"id_str":"18767830","indices":[23,35]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"drama","indices":[119,125]},{"text":"dinr\u00f6st","indices":[126,134]},{"text":"val2014","indices":[135,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CCVFyrEQ7J","expanded_url":"http:\/\/is.gd\/YNRoR8","display_url":"is.gd\/YNRoR8","indices":[96,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"piratpartiet","name":"Piratpartiet","id":18448607,"id_str":"18448607","indices":[3,16]},{"screen_name":"annatroberg","name":"Anna Troberg","id":18767830,"id_str":"18767830","indices":[41,53]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:32:27 +0000 2014","id":453767374056226816,"id_str":"453767374056226816","text":"@pdnetwork @matteorenzi ditelo alla minoranza del pd  che forse ancora mon hanno capifo.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453589395644633088,"in_reply_to_status_id_str":"453589395644633088","in_reply_to_user_id":13294452,"in_reply_to_user_id_str":"13294452","in_reply_to_screen_name":"pdnetwork","user":{"id":2282298207,"id_str":"2282298207","name":"Giacomo Dominici","screen_name":"dominici55","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":0,"friends_count":7,"listed_count":0,"created_at":"Tue Jan 14 20:55:56 +0000 2014","favourites_count":5,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":75,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453449063225368577\/_EJwrLSI_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453449063225368577\/_EJwrLSI_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pdnetwork","name":"Partito Democratico","id":13294452,"id_str":"13294452","indices":[0,10]},{"screen_name":"matteorenzi","name":"Matteo Renzi","id":18762875,"id_str":"18762875","indices":[11,23]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"it"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:32:39 +0000 2014","id":453767424316551168,"id_str":"453767424316551168","text":"RT @nya_moderaterna: #alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb &amp; b\u00e4ttre ekonomi. @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9\u2026","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18990432,"id_str":"18990432","name":"Thomas B\u00f6hlmark","screen_name":"ThomasBohlmark","location":"Stockholm","url":"http:\/\/thomasbohlmark.blogspot.com","description":"Moderat. Styrelseledamot Sundbybergsmoderaterna. F\u00f6re detta Lidk\u00f6pingsbo. Hj\u00e4rtat hos DIF och Villa BK. Smyg\u00e4ngel.","protected":false,"followers_count":1023,"friends_count":1375,"listed_count":19,"created_at":"Wed Jan 14 19:15:37 +0000 2009","favourites_count":72,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":18170,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000170315005\/xtKhAd-L.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000170315005\/xtKhAd-L.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453273786113347585\/1pqyyeTX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453273786113347585\/1pqyyeTX_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18990432\/1396903866","profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:30:57 +0000 2014","id":453766996988276736,"id_str":"453766996988276736","text":"#alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb &amp; b\u00e4ttre ekonomi. @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG #svpol #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5270,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[0,10]},{"text":"svpol","indices":[130,136]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[137,143]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[107,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[87,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[21,31]},{"text":"svpol","indices":[143,144]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[143,144]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[143,144]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nya_moderaterna","name":"Nya Moderaterna","id":19226961,"id_str":"19226961","indices":[3,19]},{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[108,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:32:45 +0000 2014","id":453767449117466624,"id_str":"453767449117466624","text":"RT @obloque: .@PPopular @PSOE @UPyD  votaron NON ao referendo de Catalunya. T\u00e9\u00f1enlle medo \u00e1 democracia. Os Pobos deciden! http:\/\/t.co\/ggjmK\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows Phone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":463314022,"id_str":"463314022","name":"\u00c0ngels ||*|| #S\u00edS\u00ed","screen_name":"mangelsgarcia","location":"Igualada, Barcelona, Catalunya","url":null,"description":"Mare i independentista. Reagrupament. ||*|| El meu hobby, scrapbooking!","protected":false,"followers_count":759,"friends_count":947,"listed_count":13,"created_at":"Fri Jan 13 23:50:45 +0000 2012","favourites_count":1637,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13055,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/811818586\/012a7f233b6ce9571d62a558fe15a590.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/811818586\/012a7f233b6ce9571d62a558fe15a590.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446901829654560768\/vl8VatI7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446901829654560768\/vl8VatI7_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/463314022\/1394795997","profile_link_color":"DB861F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 21:16:07 +0000 2014","id":453642470429954050,"id_str":"453642470429954050","text":".@PPopular @PSOE @UPyD  votaron NON ao referendo de Catalunya. T\u00e9\u00f1enlle medo \u00e1 democracia. Os Pobos deciden! http:\/\/t.co\/ggjmKQWmdX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":155544328,"id_str":"155544328","name":"BNG","screen_name":"obloque","location":"Galiza","url":"http:\/\/www.bng-galiza.org\/","description":"Twitter oficial do Bloque Nacionalista Galego. Para que co\u00f1ezas o que facemos por Galiza e por ti.","protected":false,"followers_count":10091,"friends_count":6263,"listed_count":304,"created_at":"Mon Jun 14 12:37:24 +0000 2010","favourites_count":190,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":17669,"lang":"gl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"72B4E0","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/838056559\/bc91c6fffc211814122012c56ba94796.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/838056559\/bc91c6fffc211814122012c56ba94796.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000373848995\/92d149743fff8c00989652f74907472b_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000373848995\/92d149743fff8c00989652f74907472b_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155544328\/1395996484","profile_link_color":"1486D1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":65,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PPopular","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[1,10]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE ","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[11,16]},{"screen_name":"UPyD","name":"UPyD","id":146150851,"id_str":"146150851","indices":[17,22]}],"media":[{"id":453642470237020161,"id_str":"453642470237020161","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ggjmKQWmdX","display_url":"pic.twitter.com\/ggjmKQWmdX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/obloque\/status\/453642470429954050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"obloque","name":"BNG","id":155544328,"id_str":"155544328","indices":[3,11]},{"screen_name":"PPopular","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[14,23]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE ","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[24,29]},{"screen_name":"UPyD","name":"UPyD","id":146150851,"id_str":"146150851","indices":[30,35]}],"media":[{"id":453642470237020161,"id_str":"453642470237020161","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkupbFWCIAEq_re.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ggjmKQWmdX","display_url":"pic.twitter.com\/ggjmKQWmdX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/obloque\/status\/453642470429954050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:32:49 +0000 2014","id":453767468394479616,"id_str":"453767468394479616","text":"Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3801501,"id_str":"3801501","name":"Socialdemokraterna","screen_name":"socialdemokrat","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.socialdemokraterna.se","description":"Socialdemokraternas officiella Twitterkanal \/\/ Swedish Social Democrats. Uppdateras fr\u00e4mst av @NatalieSial","protected":false,"followers_count":33516,"friends_count":7061,"listed_count":503,"created_at":"Sun Apr 08 16:21:09 +0000 2007","favourites_count":567,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6699,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"CBE5F1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3801501\/1369670253","profile_link_color":"E81111","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"35324E","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm","country_code":"SE","country":"Sverige","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[90,96]},{"text":"svpol","indices":[97,103]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[66,89]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:34:01 +0000 2014","id":453767769289687040,"id_str":"453767769289687040","text":"RT @kdriks: .@goranhagglund : Sverige har klarat syssels\u00e4ttningen bra, 250 000 fler i arbetskraften \u00e4n n\u00e4r vi tilltr\u00e4dde. #svpol #kd14 #din\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":519641024,"id_str":"519641024","name":"Britta Lindgren","screen_name":"Brittastina","location":"","url":null,"description":"Skolsk\u00f6terska, teaterpedagog och nu \u00e4ven barnboksf\u00f6rfattare med ett brinnande intresse f\u00f6r de flesta saker som tillh\u00f6r livet -fotboll t.ex!","protected":false,"followers_count":31,"friends_count":56,"listed_count":1,"created_at":"Fri Mar 09 16:59:05 +0000 2012","favourites_count":41,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":617,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000045580862\/4f141b4ba1b5149bb11f884415f43660_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000045580862\/4f141b4ba1b5149bb11f884415f43660_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:24:32 +0000 2014","id":453765383305314304,"id_str":"453765383305314304","text":".@goranhagglund : Sverige har klarat syssels\u00e4ttningen bra, 250 000 fler i arbetskraften \u00e4n n\u00e4r vi tilltr\u00e4dde. #svpol #kd14 #dinroest #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19014898,"id_str":"19014898","name":"Kristdemokraterna","screen_name":"kdriks","location":"","url":"http:\/\/www.kristdemokraterna.se","description":"Kristdemokraternas officiella twitterkonto. H\u00e4r twittrar  @miawidell @fredrikhardt @jamstorp @MarleneWAnton http:\/\/t.co\/yyzyW9HeJT   info@kristdemokraterna.se","protected":false,"followers_count":12296,"friends_count":1251,"listed_count":273,"created_at":"Thu Jan 15 08:03:17 +0000 2009","favourites_count":155,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5302,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19014898\/1358356545","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[110,116]},{"text":"kd14","indices":[117,122]},{"text":"dinroest","indices":[123,132]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[133,139]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[1,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[122,128]},{"text":"kd14","indices":[129,134]},{"text":"dinroest","indices":[135,140]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[3,10]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[13,27]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:34:03 +0000 2014","id":453767778009632768,"id_str":"453767778009632768","text":"RT @kdriks: .@goranhagglund : Det har aldrig satsats s\u00e5 mycket p\u00e5 \u00e4ldreomsorgen och v\u00e5rden som nu. #dinroest #svpol #kd14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":519641024,"id_str":"519641024","name":"Britta Lindgren","screen_name":"Brittastina","location":"","url":null,"description":"Skolsk\u00f6terska, teaterpedagog och nu \u00e4ven barnboksf\u00f6rfattare med ett brinnande intresse f\u00f6r de flesta saker som tillh\u00f6r livet -fotboll t.ex!","protected":false,"followers_count":31,"friends_count":56,"listed_count":1,"created_at":"Fri Mar 09 16:59:05 +0000 2012","favourites_count":41,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":618,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000045580862\/4f141b4ba1b5149bb11f884415f43660_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000045580862\/4f141b4ba1b5149bb11f884415f43660_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:22:57 +0000 2014","id":453764986046017536,"id_str":"453764986046017536","text":".@goranhagglund : Det har aldrig satsats s\u00e5 mycket p\u00e5 \u00e4ldreomsorgen och v\u00e5rden som nu. #dinroest #svpol #kd14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19014898,"id_str":"19014898","name":"Kristdemokraterna","screen_name":"kdriks","location":"","url":"http:\/\/www.kristdemokraterna.se","description":"Kristdemokraternas officiella twitterkonto. H\u00e4r twittrar  @miawidell @fredrikhardt @jamstorp @MarleneWAnton http:\/\/t.co\/yyzyW9HeJT   info@kristdemokraterna.se","protected":false,"followers_count":12296,"friends_count":1251,"listed_count":273,"created_at":"Thu Jan 15 08:03:17 +0000 2009","favourites_count":155,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5302,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19014898\/1358356545","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"dinroest","indices":[87,96]},{"text":"svpol","indices":[97,103]},{"text":"kd14","indices":[104,109]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[1,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"dinroest","indices":[99,108]},{"text":"svpol","indices":[109,115]},{"text":"kd14","indices":[116,121]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[3,10]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[13,27]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:34:15 +0000 2014","id":453767828601319424,"id_str":"453767828601319424","text":"RT @kdriks: .@goranhagglund :slarva inte med ekonomin, reformerna m\u00e5ste vara fullt ut finansierade. Det klarar inte oppositionen. #svpol #d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":519641024,"id_str":"519641024","name":"Britta Lindgren","screen_name":"Brittastina","location":"","url":null,"description":"Skolsk\u00f6terska, teaterpedagog och nu \u00e4ven barnboksf\u00f6rfattare med ett brinnande intresse f\u00f6r de flesta saker som tillh\u00f6r livet -fotboll t.ex!","protected":false,"followers_count":31,"friends_count":56,"listed_count":1,"created_at":"Fri Mar 09 16:59:05 +0000 2012","favourites_count":41,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":619,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000045580862\/4f141b4ba1b5149bb11f884415f43660_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000045580862\/4f141b4ba1b5149bb11f884415f43660_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:21:32 +0000 2014","id":453764626980040704,"id_str":"453764626980040704","text":".@goranhagglund :slarva inte med ekonomin, reformerna m\u00e5ste vara fullt ut finansierade. Det klarar inte oppositionen. #svpol #dinrost","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19014898,"id_str":"19014898","name":"Kristdemokraterna","screen_name":"kdriks","location":"","url":"http:\/\/www.kristdemokraterna.se","description":"Kristdemokraternas officiella twitterkonto. H\u00e4r twittrar  @miawidell @fredrikhardt @jamstorp @MarleneWAnton http:\/\/t.co\/yyzyW9HeJT   info@kristdemokraterna.se","protected":false,"followers_count":12296,"friends_count":1251,"listed_count":273,"created_at":"Thu Jan 15 08:03:17 +0000 2009","favourites_count":155,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5302,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19014898\/1358356545","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[118,124]},{"text":"dinrost","indices":[125,133]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[1,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[130,136]},{"text":"dinrost","indices":[137,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[3,10]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[13,27]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:34:54 +0000 2014","id":453767991008960512,"id_str":"453767991008960512","text":"RT @lamarea_com: Presentaci\u00f3n y debate: \u00bfSe puede cambiar Europa a trav\u00e9s del voto? http:\/\/t.co\/1CXuSewP43 Este mi\u00e9rcoles en la sede del CA\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":187864310,"id_str":"187864310","name":"EQUO","screen_name":"Equo","location":"","url":"http:\/\/www.partidoequo.es","description":"EQUO es una formaci\u00f3n pol\u00edtica y social que defiende la ecolog\u00eda, la equidad y los derechos civiles.","protected":false,"followers_count":48833,"friends_count":800,"listed_count":1738,"created_at":"Tue Sep 07 10:43:08 +0000 2010","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":30099,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/890180481\/f2679b9461f5129d8344da23985aa754.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/890180481\/f2679b9461f5129d8344da23985aa754.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/442743286281666560\/FBltrWrS_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/442743286281666560\/FBltrWrS_normal.jpeg","profile_link_color":"344A4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"74AC1B","profile_text_color":"0F0F0F","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 07 16:36:01 +0000 2014","id":453209589618835458,"id_str":"453209589618835458","text":"Presentaci\u00f3n y debate: \u00bfSe puede cambiar Europa a trav\u00e9s del voto? http:\/\/t.co\/1CXuSewP43 Este mi\u00e9rcoles en la sede del CAUM","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":525416576,"id_str":"525416576","name":"La Marea","screen_name":"lamarea_com","location":"","url":"http:\/\/www.lamarea.com","description":"Revista mensual de reportajes, investigaci\u00f3n y cultura, editada por la cooperativa M\u00e1sP\u00fablico. Contacta: redaccion@lamarea.com\nParticipa: http:\/\/t.co\/BZL80hVfBQ","protected":false,"followers_count":57009,"friends_count":502,"listed_count":1636,"created_at":"Thu Mar 15 14:25:23 +0000 2012","favourites_count":3085,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":10167,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/846506447\/7b51b8cd5f0a823b7b8efb1681330822.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/846506447\/7b51b8cd5f0a823b7b8efb1681330822.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2991619028\/809d1b024a3cbe9586d94f8ac28b59b2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2991619028\/809d1b024a3cbe9586d94f8ac28b59b2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/525416576\/1396338178","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1CXuSewP43","expanded_url":"http:\/\/www.lamarea.com\/2014\/04\/07\/presentacion-y-debate-se-puede-cambiar-europa-traves-del-voto\/","display_url":"lamarea.com\/2014\/04\/07\/pre\u2026","indices":[67,89]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1CXuSewP43","expanded_url":"http:\/\/www.lamarea.com\/2014\/04\/07\/presentacion-y-debate-se-puede-cambiar-europa-traves-del-voto\/","display_url":"lamarea.com\/2014\/04\/07\/pre\u2026","indices":[84,106]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lamarea_com","name":"La Marea","id":525416576,"id_str":"525416576","indices":[3,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:35:06 +0000 2014","id":453768044016582656,"id_str":"453768044016582656","text":"RT @sp_a: \"Iedere loopbaan 42 jaar: dat is realistisch, eerlijk en betaalbaar\" , zegt Bruno Tobback op #debat14 over een zeker en volwaardi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131798361,"id_str":"131798361","name":"Karline Libert","screen_name":"Karline_Libert","location":"Brussel, Belgium","url":"http:\/\/www.100procentbrussels.be","description":"Pl. 3 | Effectieven - Kamer van Volksvertegenwoordiging | Effectifs - Chambre des Repr\u00e9sentants |","protected":false,"followers_count":41,"friends_count":139,"listed_count":0,"created_at":"Sun Apr 11 10:46:29 +0000 2010","favourites_count":1,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814100139\/ik_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814100139\/ik_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131798361\/1395077255","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 31 19:10:47 +0000 2014","id":450711826071031809,"id_str":"450711826071031809","text":"\"Iedere loopbaan 42 jaar: dat is realistisch, eerlijk en betaalbaar\" , zegt Bruno Tobback op #debat14 over een zeker en volwaardig pensioen.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23423414,"id_str":"23423414","name":"sp.a","screen_name":"sp_a","location":"Belgi\u00eb","url":"http:\/\/www.s-p-a.be","description":"Offici\u00eble Twitter-account van sp.a | Onze Twitter-lijst: http:\/\/twitter.com\/sp_a\/sp-a | nieuwsbrief: http:\/\/www.s-p-a.be\/nieuwsbrief-inschrijven\/","protected":false,"followers_count":13473,"friends_count":4155,"listed_count":444,"created_at":"Mon Mar 09 11:04:18 +0000 2009","favourites_count":274,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":7999,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E20026","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/158370072\/skin-template_nieuwlogo1500.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/158370072\/skin-template_nieuwlogo1500.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/438989536731742208\/G7RkWBj2_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/438989536731742208\/G7RkWBj2_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23423414\/1393498226","profile_link_color":"E20026","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"0A0909","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"debat14","indices":[93,101]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"nl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"debat14","indices":[103,111]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sp_a","name":"sp.a","id":23423414,"id_str":"23423414","indices":[3,8]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"nl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:35:30 +0000 2014","id":453768144251654144,"id_str":"453768144251654144","text":"\u0394\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a.\u03a3 \u0395\u0394\u0395\u039a \u03a6\u03b5\u03b9\u03b4\u03af\u03b1 \u03a3\u03b1\u03c1\u03af\u03ba\u03b1: \"\u03a0\u03bb\u03ae\u03c1\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03b6\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03bb\u03cd\u03bd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2... http:\/\/t.co\/LseUlFtRAM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1652028870,"id_str":"1652028870","name":"\u039a.\u03a3. \u0395\u0394\u0395\u039a","screen_name":"KSEDEK","location":"Nicosia-Cyprus","url":"http:\/\/www.edek.org.cy","description":"\u0395\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03bf\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03b1\u03c1\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b9\u03bd\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03a3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ce\u03bd \u0395\u0394\u0395\u039a. Official account of the Socialdemocratic Party of Cyprus EDEK.","protected":false,"followers_count":411,"friends_count":217,"listed_count":15,"created_at":"Wed Aug 07 04:49:34 +0000 2013","favourites_count":51,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":619,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2FA847","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/451968054813921280\/uWcIxEJK.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/451968054813921280\/uWcIxEJK.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000253642008\/72c9f76e7802ea7f6d915f917b2f6e9d_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000253642008\/72c9f76e7802ea7f6d915f917b2f6e9d_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1652028870\/1396851989","profile_link_color":"0E4FF2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LseUlFtRAM","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/37j8MeKCm","display_url":"fb.me\/37j8MeKCm","indices":[116,138]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"el"}
{"delete":{"status":{"id":453766996988276736,"user_id":19226961,"id_str":"453766996988276736","user_id_str":"19226961"}}}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:36:28 +0000 2014","id":453768386104016896,"id_str":"453768386104016896","text":"RT @socialdemokrat: Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":480539911,"id_str":"480539911","name":"Samuel Skwarski","screen_name":"samuelskwarski","location":"Stockholm","url":"http:\/\/about.me\/samuel_skwarski","description":"PR-Intern p\u00e5 JMW @jmwkom Gillar: kommunikation \/ politik \/ mat \/ konst \/ Kommunikat\u00f6rsprogrammet, S\u00f6dert\u00f6rns H\u00f6gskola.","protected":false,"followers_count":99,"friends_count":428,"listed_count":1,"created_at":"Wed Feb 01 16:23:33 +0000 2012","favourites_count":270,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1703,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000360406349\/9bbe7fc869adf1a73f2d5220ddf4fdc2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000360406349\/9bbe7fc869adf1a73f2d5220ddf4fdc2_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:32:49 +0000 2014","id":453767468394479616,"id_str":"453767468394479616","text":"Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3801501,"id_str":"3801501","name":"Socialdemokraterna","screen_name":"socialdemokrat","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.socialdemokraterna.se","description":"Socialdemokraternas officiella Twitterkanal \/\/ Swedish Social Democrats. Uppdateras fr\u00e4mst av @NatalieSial","protected":false,"followers_count":33516,"friends_count":7061,"listed_count":503,"created_at":"Sun Apr 08 16:21:09 +0000 2007","favourites_count":567,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6699,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"CBE5F1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3801501\/1369670253","profile_link_color":"E81111","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"35324E","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm","country_code":"SE","country":"Sverige","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[90,96]},{"text":"svpol","indices":[97,103]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[66,89]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[110,116]},{"text":"svpol","indices":[117,123]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[{"screen_name":"socialdemokrat","name":"Socialdemokraterna","id":3801501,"id_str":"3801501","indices":[3,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:36:43 +0000 2014","id":453768449442193408,"id_str":"453768449442193408","text":"RT @pdnetwork: #def @matteorenzi 'Paga chi non ha mai pagato, riscuote chi non ha mai riscosso' - http:\/\/t.co\/zapO66gWbV","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":259834376,"id_str":"259834376","name":"Roberto Fagnani","screen_name":"robyfagnani","location":"ravenna","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":58,"friends_count":225,"listed_count":0,"created_at":"Wed Mar 02 17:57:54 +0000 2011","favourites_count":13,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":78,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3772506634\/cd30ecb851bef7f0140dab99506581b6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3772506634\/cd30ecb851bef7f0140dab99506581b6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/259834376\/1395129644","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 18:36:55 +0000 2014","id":453602403242483714,"id_str":"453602403242483714","text":"#def @matteorenzi 'Paga chi non ha mai pagato, riscuote chi non ha mai riscosso' - http:\/\/t.co\/zapO66gWbV","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":13294452,"id_str":"13294452","name":"Partito Democratico","screen_name":"pdnetwork","location":"","url":"http:\/\/www.partitodemocratico.it","description":"Account ufficiale del Partito Democratico. Seguici anche su Facebook https:\/\/www.facebook.com\/partitodemocratico.it","protected":false,"followers_count":116295,"friends_count":4027,"listed_count":1155,"created_at":"Sat Feb 09 22:17:34 +0000 2008","favourites_count":539,"utc_offset":7200,"time_zone":"Rome","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":14484,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000169707993\/ZZRkQ_S2.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000169707993\/ZZRkQ_S2.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000849982652\/49677c9373b2396dcdac5fa4a964121b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000849982652\/49677c9373b2396dcdac5fa4a964121b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/13294452\/1386590761","profile_link_color":"5757DF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E0FF91","profile_text_color":"322B2B","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":37,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[{"text":"def","indices":[0,4]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zapO66gWbV","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/CVM4a6","display_url":"goo.gl\/CVM4a6","indices":[83,105]}],"user_mentions":[{"screen_name":"matteorenzi","name":"Matteo Renzi","id":18762875,"id_str":"18762875","indices":[5,17]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"it"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"def","indices":[15,19]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zapO66gWbV","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/CVM4a6","display_url":"goo.gl\/CVM4a6","indices":[98,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pdnetwork","name":"Partito Democratico","id":13294452,"id_str":"13294452","indices":[3,13]},{"screen_name":"matteorenzi","name":"Matteo Renzi","id":18762875,"id_str":"18762875","indices":[20,32]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"it"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:36:53 +0000 2014","id":453768489325850624,"id_str":"453768489325850624","text":"#alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb. Anders Borg, @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG #svpol #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5270,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[0,10]},{"text":"svpol","indices":[122,128]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[129,135]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[99,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[79,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:37:21 +0000 2014","id":453768606367883264,"id_str":"453768606367883264","text":"RT @nya_moderaterna: #alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb. Anders Borg, @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9nS7e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":241085008,"id_str":"241085008","name":"Oliver Rosengren","screen_name":"OliverRosengren","location":"V\u00e4xj\u00f6, Kronobergs l\u00e4n, Sm\u00e5land","url":null,"description":"Studerar p\u00e5 #lnu, jobbar med politisk strategi & kommunikation f\u00f6r Sveriges arbetarparti, @nya_moderaterna, och \u00e4r kommunpolitiskt aktiv i #V\u00e4xj\u00f6! #lovelife","protected":false,"followers_count":2026,"friends_count":1238,"listed_count":31,"created_at":"Fri Jan 21 12:29:04 +0000 2011","favourites_count":2545,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":39341,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577669444\/70a882c1892a5b8b46b5213630d99808_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577669444\/70a882c1892a5b8b46b5213630d99808_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/241085008\/1381445099","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:36:53 +0000 2014","id":453768489325850624,"id_str":"453768489325850624","text":"#alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb. Anders Borg, @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG #svpol #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5270,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[0,10]},{"text":"svpol","indices":[122,128]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[129,135]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[99,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[79,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[21,31]},{"text":"svpol","indices":[139,140]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nya_moderaterna","name":"Nya Moderaterna","id":19226961,"id_str":"19226961","indices":[3,19]},{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[100,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:37:52 +0000 2014","id":453768739524452352,"id_str":"453768739524452352","text":"RT @piratpartiet: Expressen ledare: En seger f\u00f6r integriteten http:\/\/t.co\/CDNomfcYTO #pptipsar #val2014","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19819827,"id_str":"19819827","name":"Ann Markstr\u00f6m","screen_name":"Annoula64","location":"Sweden","url":"http:\/\/wefollow.com\/Annoula64","description":"~I dream of a world free of war & the threat of war; equity & justice for all; a community where every person's potential may be fulfilled  & an earth restored~","protected":false,"followers_count":2171,"friends_count":2376,"listed_count":85,"created_at":"Sat Jan 31 16:05:19 +0000 2009","favourites_count":117,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":151476,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"D618D9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/194181085\/Pirate_Persona.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/194181085\/Pirate_Persona.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1765864833\/frihetligt_piratparti2_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1765864833\/frihetligt_piratparti2_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"6A2CB0","profile_sidebar_fill_color":"98259E","profile_text_color":"141014","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:23:45 +0000 2014","id":453765186382753792,"id_str":"453765186382753792","text":"Expressen ledare: En seger f\u00f6r integriteten http:\/\/t.co\/CDNomfcYTO #pptipsar #val2014","source":"\u003ca href=\"https:\/\/launchpad.net\/ppskypebot\" rel=\"nofollow\"\u003eppbot\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18448607,"id_str":"18448607","name":"Piratpartiet","screen_name":"piratpartiet","location":"Internet","url":"http:\/\/www.piratpartiet.se","description":"V\u00e5r r\u00f6st \u00e4r din r\u00f6st i EU. Vi i Piratpartiet tycker att internet \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt f\u00f6r demokrati, kommunikation och kultur sedan tryckpressen.","protected":false,"followers_count":11284,"friends_count":417,"listed_count":431,"created_at":"Mon Dec 29 12:32:32 +0000 2008","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5899,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"764EBC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433478323486724096\/E_SzUk02.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433478323486724096\/E_SzUk02.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878099674\/piratpartiet_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878099674\/piratpartiet_twitter_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18448607\/1391861684","profile_link_color":"F26722","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C8B5E0","profile_text_color":"8501B2","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"pptipsar","indices":[67,76]},{"text":"val2014","indices":[77,85]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CDNomfcYTO","expanded_url":"http:\/\/www.expressen.se\/ledare\/expressen-ledare-en-seger-for-integriteten\/","display_url":"expressen.se\/ledare\/express\u2026","indices":[44,66]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"pptipsar","indices":[85,94]},{"text":"val2014","indices":[95,103]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CDNomfcYTO","expanded_url":"http:\/\/www.expressen.se\/ledare\/expressen-ledare-en-seger-for-integriteten\/","display_url":"expressen.se\/ledare\/express\u2026","indices":[62,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"piratpartiet","name":"Piratpartiet","id":18448607,"id_str":"18448607","indices":[3,16]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:38:25 +0000 2014","id":453768878544662528,"id_str":"453768878544662528","text":"RT @piratpartiet: \"Javisst, ska hon leeeva, javisst ska hon leeva, javisst ska hon leva uti hundraade \u00e5\u00e5\u00e5\u00e5r!\" Grattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen, @Ann\u2026","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19819827,"id_str":"19819827","name":"Ann Markstr\u00f6m","screen_name":"Annoula64","location":"Sweden","url":"http:\/\/wefollow.com\/Annoula64","description":"~I dream of a world free of war & the threat of war; equity & justice for all; a community where every person's potential may be fulfilled  & an earth restored~","protected":false,"followers_count":2171,"friends_count":2376,"listed_count":85,"created_at":"Sat Jan 31 16:05:19 +0000 2009","favourites_count":117,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":151479,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"D618D9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/194181085\/Pirate_Persona.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/194181085\/Pirate_Persona.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1765864833\/frihetligt_piratparti2_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1765864833\/frihetligt_piratparti2_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"6A2CB0","profile_sidebar_fill_color":"98259E","profile_text_color":"141014","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 04:52:15 +0000 2014","id":453757257147502592,"id_str":"453757257147502592","text":"\"Javisst, ska hon leeeva, javisst ska hon leeva, javisst ska hon leva uti hundraade \u00e5\u00e5\u00e5\u00e5r!\" Grattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen, @AnnaTroberg #val2014","source":"\u003ca href=\"https:\/\/launchpad.net\/ppskypebot\" rel=\"nofollow\"\u003eppbot\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18448607,"id_str":"18448607","name":"Piratpartiet","screen_name":"piratpartiet","location":"Internet","url":"http:\/\/www.piratpartiet.se","description":"V\u00e5r r\u00f6st \u00e4r din r\u00f6st i EU. Vi i Piratpartiet tycker att internet \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt f\u00f6r demokrati, kommunikation och kultur sedan tryckpressen.","protected":false,"followers_count":11284,"friends_count":417,"listed_count":431,"created_at":"Mon Dec 29 12:32:32 +0000 2008","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5899,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"764EBC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433478323486724096\/E_SzUk02.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433478323486724096\/E_SzUk02.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878099674\/piratpartiet_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878099674\/piratpartiet_twitter_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18448607\/1391861684","profile_link_color":"F26722","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C8B5E0","profile_text_color":"8501B2","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"val2014","indices":[130,138]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"annatroberg","name":"Anna Troberg","id":18767830,"id_str":"18767830","indices":[117,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"val2014","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piratpartiet","name":"Piratpartiet","id":18448607,"id_str":"18448607","indices":[3,16]},{"screen_name":"annatroberg","name":"Anna Troberg","id":18767830,"id_str":"18767830","indices":[135,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:38:53 +0000 2014","id":453768994760445952,"id_str":"453768994760445952","text":"RT @piratpartiet: \"Javisst, ska hon leeeva, javisst ska hon leeva, javisst ska hon leva uti hundraade \u00e5\u00e5\u00e5\u00e5r!\" Grattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen, @Ann\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40262841,"id_str":"40262841","name":"balp","screen_name":"balpen","location":"57.718135,11.895403","url":"http:\/\/blog.balp.nu","description":null,"protected":false,"followers_count":149,"friends_count":475,"listed_count":1,"created_at":"Fri May 15 15:29:24 +0000 2009","favourites_count":268,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5714,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/213243606\/3147631-big_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/213243606\/3147631-big_normal.jpg","profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 04:52:15 +0000 2014","id":453757257147502592,"id_str":"453757257147502592","text":"\"Javisst, ska hon leeeva, javisst ska hon leeva, javisst ska hon leva uti hundraade \u00e5\u00e5\u00e5\u00e5r!\" Grattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen, @AnnaTroberg #val2014","source":"\u003ca href=\"https:\/\/launchpad.net\/ppskypebot\" rel=\"nofollow\"\u003eppbot\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18448607,"id_str":"18448607","name":"Piratpartiet","screen_name":"piratpartiet","location":"Internet","url":"http:\/\/www.piratpartiet.se","description":"V\u00e5r r\u00f6st \u00e4r din r\u00f6st i EU. Vi i Piratpartiet tycker att internet \u00e4r det b\u00e4sta som h\u00e4nt f\u00f6r demokrati, kommunikation och kultur sedan tryckpressen.","protected":false,"followers_count":11284,"friends_count":417,"listed_count":431,"created_at":"Mon Dec 29 12:32:32 +0000 2008","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5899,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"764EBC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433478323486724096\/E_SzUk02.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433478323486724096\/E_SzUk02.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878099674\/piratpartiet_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878099674\/piratpartiet_twitter_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18448607\/1391861684","profile_link_color":"F26722","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C8B5E0","profile_text_color":"8501B2","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"val2014","indices":[130,138]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"annatroberg","name":"Anna Troberg","id":18767830,"id_str":"18767830","indices":[117,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"val2014","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piratpartiet","name":"Piratpartiet","id":18448607,"id_str":"18448607","indices":[3,16]},{"screen_name":"annatroberg","name":"Anna Troberg","id":18767830,"id_str":"18767830","indices":[135,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:38:57 +0000 2014","id":453769010279383040,"id_str":"453769010279383040","text":"@kdriks @goranhagglund Norge har under samma tid skapat 300000 nya jobb med en befolkning som \u00e4r h\u00e4lften s\u00e5 stor som Sveriges.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453765383305314304,"in_reply_to_status_id_str":"453765383305314304","in_reply_to_user_id":19014898,"in_reply_to_user_id_str":"19014898","in_reply_to_screen_name":"kdriks","user":{"id":1710081181,"id_str":"1710081181","name":"Goten","screen_name":"GlenSjgren","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":21,"friends_count":191,"listed_count":0,"created_at":"Thu Aug 29 13:36:44 +0000 2013","favourites_count":100,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":177,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444026608790552576\/vxkXaDp0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444026608790552576\/vxkXaDp0_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[0,7]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[8,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:39:00 +0000 2014","id":453769025118810112,"id_str":"453769025118810112","text":"RT @PvdA: Door de huurgrens voor sociale huurwoningen te bevriezen kan huren betaalbaar blijven, stelt @JacquesMonasch: http:\/\/t.co\/xqe8u8T\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1012910552,"id_str":"1012910552","name":"ouderen netwerk PvdA","screen_name":"ouderennetwerk","location":"","url":"http:\/\/netwerkouderen.pvda.nl","description":"Het ouderennetwerk PvdA zet zich in voor een sociaal en eigentijds ouderenbeleid. Advies aan volksvertegenwoordigers, discussie in de PvdA","protected":false,"followers_count":25,"friends_count":9,"listed_count":0,"created_at":"Sat Dec 15 10:17:36 +0000 2012","favourites_count":0,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":61,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000074096652\/703e661770e1703cc38990195d5a2124_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000074096652\/703e661770e1703cc38990195d5a2124_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 09:58:22 +0000 2014","id":453471909142097920,"id_str":"453471909142097920","text":"Door de huurgrens voor sociale huurwoningen te bevriezen kan huren betaalbaar blijven, stelt @JacquesMonasch: http:\/\/t.co\/xqe8u8TkT8 ^N","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":7343682,"id_str":"7343682","name":"Partij van de Arbeid","screen_name":"PvdA","location":"Nederland","url":"http:\/\/www.pvda.nl","description":"Offici\u00eble Twitter-account van de Partij van de Arbeid (PvdA).","protected":false,"followers_count":36271,"friends_count":1619,"listed_count":1122,"created_at":"Mon Jul 09 09:52:48 +0000 2007","favourites_count":9,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":8478,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"BA041C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000085985483\/cc9890d6bad21ea162bbcdd7a0574628.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000085985483\/cc9890d6bad21ea162bbcdd7a0574628.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2349332472\/mrgbusi2msre5wc0gft4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2349332472\/mrgbusi2msre5wc0gft4_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/7343682\/1355411440","profile_link_color":"2675AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F4F4F4","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xqe8u8TkT8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1jY2ZDs","display_url":"bit.ly\/1jY2ZDs","indices":[110,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JacquesMonasch","name":"Jacques Monasch","id":106044009,"id_str":"106044009","indices":[93,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"nl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xqe8u8TkT8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1jY2ZDs","display_url":"bit.ly\/1jY2ZDs","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PvdA","name":"Partij van de Arbeid","id":7343682,"id_str":"7343682","indices":[3,8]},{"screen_name":"JacquesMonasch","name":"Jacques Monasch","id":106044009,"id_str":"106044009","indices":[103,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"nl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:39:19 +0000 2014","id":453769104722505728,"id_str":"453769104722505728","text":"RT @socialdemokrat: Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18778823,"id_str":"18778823","name":"Fredrik LundhSammeli","screen_name":"lundhsammeli","location":"Lule\u00e5, Stockholm, Sweden","url":"http:\/\/lundhsammeli.blogspot.com","description":"70-talist, Sm\u00e5barnspappa, Socialdemokrat, riksdagsledamot och Norrbottning. Migrationspolitisk talesperson f\u00f6r (S). F\u00f6rbundsordf\u00f6rande f\u00f6r Unga \u00d6rnar.","protected":false,"followers_count":2346,"friends_count":1438,"listed_count":65,"created_at":"Thu Jan 08 20:54:02 +0000 2009","favourites_count":434,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13057,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FBF9F9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/552077717\/twilk_background_4fb17d4ebf6f7.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/552077717\/twilk_background_4fb17d4ebf6f7.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2653225902\/432059726c05733be71d831971889c53_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2653225902\/432059726c05733be71d831971889c53_normal.jpeg","profile_link_color":"D1C7C7","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"D60018","profile_text_color":"141010","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:32:49 +0000 2014","id":453767468394479616,"id_str":"453767468394479616","text":"Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3801501,"id_str":"3801501","name":"Socialdemokraterna","screen_name":"socialdemokrat","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.socialdemokraterna.se","description":"Socialdemokraternas officiella Twitterkanal \/\/ Swedish Social Democrats. Uppdateras fr\u00e4mst av @NatalieSial","protected":false,"followers_count":33516,"friends_count":7061,"listed_count":503,"created_at":"Sun Apr 08 16:21:09 +0000 2007","favourites_count":567,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6699,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"CBE5F1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3801501\/1369670253","profile_link_color":"E81111","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"35324E","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm","country_code":"SE","country":"Sverige","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[90,96]},{"text":"svpol","indices":[97,103]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[66,89]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[110,116]},{"text":"svpol","indices":[117,123]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[{"screen_name":"socialdemokrat","name":"Socialdemokraterna","id":3801501,"id_str":"3801501","indices":[3,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:39:25 +0000 2014","id":453769128168669184,"id_str":"453769128168669184","text":"RT @denniswedin: Starka skyddsvallar kan inte vila p\u00e5 s\u00e4mre f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r fler i arbete. http:\/\/t.co\/K3stj90jhV #svpol #v\u00e5p14 #jobbva\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5271,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:39:04 +0000 2014","id":453769040071491584,"id_str":"453769040071491584","text":"Starka skyddsvallar kan inte vila p\u00e5 s\u00e4mre f\u00f6ruts\u00e4ttningar f\u00f6r fler i arbete. http:\/\/t.co\/K3stj90jhV #svpol #v\u00e5p14 #jobbvalet","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":454503482,"id_str":"454503482","name":"Dennis Wedin","screen_name":"denniswedin","location":"Sp\u00e5nga, Stockholm","url":"http:\/\/denniswedin.se","description":"Projektledare f\u00f6r sociala medier inom Nya Moderaterna. Kommunfullm\u00e4ktigeledamot Stockholm stad.","protected":false,"followers_count":1294,"friends_count":891,"listed_count":13,"created_at":"Wed Jan 04 02:19:44 +0000 2012","favourites_count":855,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":7798,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000677826867\/9777681b3c296c0005b7dbcbc53c90c8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000677826867\/9777681b3c296c0005b7dbcbc53c90c8_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[101,107]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[108,114]},{"text":"jobbvalet","indices":[115,125]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/K3stj90jhV","expanded_url":"http:\/\/www.svt.se\/nyheter\/val2014\/borg-om-vardbudgeten-vill-bygga-skyddsvallar-runt-svensk-ekonomi","display_url":"svt.se\/nyheter\/val201\u2026","indices":[78,100]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[118,124]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[125,131]},{"text":"jobbvalet","indices":[132,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/K3stj90jhV","expanded_url":"http:\/\/www.svt.se\/nyheter\/val2014\/borg-om-vardbudgeten-vill-bygga-skyddsvallar-runt-svensk-ekonomi","display_url":"svt.se\/nyheter\/val201\u2026","indices":[95,117]}],"user_mentions":[{"screen_name":"denniswedin","name":"Dennis Wedin","id":454503482,"id_str":"454503482","indices":[3,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:39:25 +0000 2014","id":453769130060304384,"id_str":"453769130060304384","text":"RT @socialdemokrat: Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":787402807,"id_str":"787402807","name":"Robert Paulsson","screen_name":"RPaulsson","location":"Sweden","url":null,"description":"ITS nice to be important but its more important to be nice!                                      Tycker mycket kan troligtvis mycket lite! Uppvuxen i \u00c5dalen","protected":false,"followers_count":173,"friends_count":495,"listed_count":1,"created_at":"Tue Aug 28 16:50:56 +0000 2012","favourites_count":3419,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":7975,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000010279703\/e771ae8c614038b11cc27daa1580e505.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000010279703\/e771ae8c614038b11cc27daa1580e505.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3699318048\/c44d0afa54a3e44e4029cced38811479_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3699318048\/c44d0afa54a3e44e4029cced38811479_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/787402807\/1369374614","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:32:49 +0000 2014","id":453767468394479616,"id_str":"453767468394479616","text":"Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3801501,"id_str":"3801501","name":"Socialdemokraterna","screen_name":"socialdemokrat","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.socialdemokraterna.se","description":"Socialdemokraternas officiella Twitterkanal \/\/ Swedish Social Democrats. Uppdateras fr\u00e4mst av @NatalieSial","protected":false,"followers_count":33516,"friends_count":7061,"listed_count":503,"created_at":"Sun Apr 08 16:21:09 +0000 2007","favourites_count":567,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6699,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"CBE5F1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3801501\/1369670253","profile_link_color":"E81111","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"35324E","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm","country_code":"SE","country":"Sverige","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[90,96]},{"text":"svpol","indices":[97,103]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[66,89]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[110,116]},{"text":"svpol","indices":[117,123]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[{"screen_name":"socialdemokrat","name":"Socialdemokraterna","id":3801501,"id_str":"3801501","indices":[3,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:40:12 +0000 2014","id":453769325993033728,"id_str":"453769325993033728","text":"RT @Esquerra_ERC: .@martarovira: \"No hem vingut aqu\u00ed per demanar perm\u00eds, hem vingut aqu\u00ed per assolir un acord per la democr\u00e0cia\" #QueremosV\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1478009490,"id_str":"1478009490","name":"Pere ||*|| ","screen_name":"fabregatpere","location":"Lleida","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":114,"friends_count":134,"listed_count":5,"created_at":"Sun Jun 02 19:30:20 +0000 2013","favourites_count":23,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":407,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000304627990\/dca55a4de830afc71232cee0995562ce_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000304627990\/dca55a4de830afc71232cee0995562ce_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1478009490\/1376607920","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 19:38:43 +0000 2014","id":453617958204739585,"id_str":"453617958204739585","text":".@martarovira: \"No hem vingut aqu\u00ed per demanar perm\u00eds, hem vingut aqu\u00ed per assolir un acord per la democr\u00e0cia\" #QueremosVotar","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84053338,"id_str":"84053338","name":"Esquerra Republicana","screen_name":"Esquerra_ERC","location":"Pa\u00efsos Catalans","url":"http:\/\/www.esquerra.cat","description":"Twitter oficial d'Esquerra Republicana de Catalunya.","protected":false,"followers_count":55268,"friends_count":45515,"listed_count":1071,"created_at":"Wed Oct 21 10:55:25 +0000 2009","favourites_count":529,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13129,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F9C046","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84053338\/1350396865","profile_link_color":"E71704","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F9C046","profile_text_color":"1B1C20","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":156,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[111,125]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martarovira","name":"Marta Rovira Verg\u00e9s","id":14336062,"id_str":"14336062","indices":[1,13]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[129,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esquerra_ERC","name":"Esquerra Republicana","id":84053338,"id_str":"84053338","indices":[3,16]},{"screen_name":"martarovira","name":"Marta Rovira Verg\u00e9s","id":14336062,"id_str":"14336062","indices":[19,31]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:41:56 +0000 2014","id":453769762431328256,"id_str":"453769762431328256","text":"RT @ppghuertas: @PSOE @ElenaValenciano Dato: en #Alcorcon @e_cascallana (@psoealcorcon) cerr\u00f3 casa xa mujeres maltratadas, q abri\u00f3 @davidpe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":485879584,"id_str":"485879584","name":"Antonio Ram\u00edrez","screen_name":"aramirezSyM","location":"aramirez@ayto-alcorcon.es","url":null,"description":"Concejal de Mantenimiento de la Ciudad,Salud y Mercados en el Ayuntamiento de Alcorc\u00f3n.Vocal Junta Distrito 3.","protected":false,"followers_count":745,"friends_count":296,"listed_count":20,"created_at":"Tue Feb 07 17:39:34 +0000 2012","favourites_count":649,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":41936,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591690339\/6axa6mwtpfu5x1b1f4u0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591690339\/6axa6mwtpfu5x1b1f4u0.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451590381105594368\/2NIxMMlh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451590381105594368\/2NIxMMlh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/485879584\/1382169326","profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 21:32:52 +0000 2014","id":453646684858224640,"id_str":"453646684858224640","text":"@PSOE @ElenaValenciano Dato: en #Alcorcon @e_cascallana (@psoealcorcon) cerr\u00f3 casa xa mujeres maltratadas, q abri\u00f3 @davidperez (@ppalcorcon)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453474983483043840,"in_reply_to_status_id_str":"453474983483043840","in_reply_to_user_id":50982086,"in_reply_to_user_id_str":"50982086","in_reply_to_screen_name":"PSOE","user":{"id":223575582,"id_str":"223575582","name":"Pepe Garc\u00eda Huertas","screen_name":"ppghuertas","location":"Alcorc\u00f3n","url":"http:\/\/lafamiliaenalcorcon.wordpress.com","description":"Director general de Familia del Ayuntamiento de Alcorc\u00f3n (Partido Popular)","protected":false,"followers_count":461,"friends_count":440,"listed_count":13,"created_at":"Mon Dec 06 19:29:51 +0000 2010","favourites_count":42,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2930,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000216195276\/6300ea642154d2a9f4e0b6c00de2aebd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000216195276\/6300ea642154d2a9f4e0b6c00de2aebd_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Alcorcon","indices":[32,41]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE ","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[0,5]},{"screen_name":"ElenaValenciano","name":"Elena Valenciano","id":2190755568,"id_str":"2190755568","indices":[6,22]},{"screen_name":"e_cascallana","name":"Enrique Cascallana","id":273050751,"id_str":"273050751","indices":[42,55]},{"screen_name":"psoealcorcon","name":"psoealcorcon","id":333646444,"id_str":"333646444","indices":[57,70]},{"screen_name":"davidperez","name":"David P\u00e9rez Garc\u00eda","id":6692562,"id_str":"6692562","indices":[115,126]},{"screen_name":"ppalcorcon","name":"PP Alcorc\u00f3n","id":121170613,"id_str":"121170613","indices":[128,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Alcorcon","indices":[48,57]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppghuertas","name":"Pepe Garc\u00eda Huertas","id":223575582,"id_str":"223575582","indices":[3,14]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE ","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[16,21]},{"screen_name":"ElenaValenciano","name":"Elena Valenciano","id":2190755568,"id_str":"2190755568","indices":[22,38]},{"screen_name":"e_cascallana","name":"Enrique Cascallana","id":273050751,"id_str":"273050751","indices":[58,71]},{"screen_name":"psoealcorcon","name":"psoealcorcon","id":333646444,"id_str":"333646444","indices":[73,86]},{"screen_name":"davidperez","name":"David P\u00e9rez Garc\u00eda","id":6692562,"id_str":"6692562","indices":[131,140]},{"screen_name":"ppalcorcon","name":"PP Alcorc\u00f3n","id":121170613,"id_str":"121170613","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:42:50 +0000 2014","id":453769988906975232,"id_str":"453769988906975232","text":"@emiliofederico1 Con l'euro subiamo la svalutazione di lavoro e vita non potendo svalutare la lira. Meglio svalutare la persona o la moneta?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453764408343527424,"in_reply_to_status_id_str":"453764408343527424","in_reply_to_user_id":434387464,"in_reply_to_user_id_str":"434387464","in_reply_to_screen_name":"emiliofederico1","user":{"id":169387991,"id_str":"169387991","name":"MagdiCristiano Allam","screen_name":"magdicristiano","location":"","url":"http:\/\/www.ioamolitalia.it","description":null,"protected":false,"followers_count":11494,"friends_count":11540,"listed_count":172,"created_at":"Thu Jul 22 06:15:49 +0000 2010","favourites_count":259,"utc_offset":7200,"time_zone":"Rome","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":10228,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000177577977\/ZZQVKgcM.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000177577977\/ZZQVKgcM.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/416175642720616448\/6ymB0q1R_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/416175642720616448\/6ymB0q1R_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/169387991\/1394542868","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emiliofederico1","name":"emilio federico","id":434387464,"id_str":"434387464","indices":[0,16]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"it"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:43:13 +0000 2014","id":453770083329138688,"id_str":"453770083329138688","text":"RT @socialdemokrat: Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":201871720,"id_str":"201871720","name":"annatekla","screen_name":"annatekla","location":"","url":"http:\/\/annatekla.wordpress.com\/","description":"\u00c4r intresserad av v\u00e4rldens h\u00e4ndelser, skonar mina v\u00e4nner och n\u00e4rst\u00e5ende genom att twittra ...om religion och politik. Socialdemokrat s\u00e5klart!","protected":false,"followers_count":859,"friends_count":768,"listed_count":23,"created_at":"Tue Oct 12 20:23:27 +0000 2010","favourites_count":4237,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":32296,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000451451776\/4037398656a06ae189cfe2a5659f5a7f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000451451776\/4037398656a06ae189cfe2a5659f5a7f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/201871720\/1379078568","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:32:49 +0000 2014","id":453767468394479616,"id_str":"453767468394479616","text":"Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3801501,"id_str":"3801501","name":"Socialdemokraterna","screen_name":"socialdemokrat","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.socialdemokraterna.se","description":"Socialdemokraternas officiella Twitterkanal \/\/ Swedish Social Democrats. Uppdateras fr\u00e4mst av @NatalieSial","protected":false,"followers_count":33516,"friends_count":7061,"listed_count":503,"created_at":"Sun Apr 08 16:21:09 +0000 2007","favourites_count":567,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6699,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"CBE5F1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3801501\/1369670253","profile_link_color":"E81111","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"35324E","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm","country_code":"SE","country":"Sverige","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[90,96]},{"text":"svpol","indices":[97,103]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[66,89]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[110,116]},{"text":"svpol","indices":[117,123]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[{"screen_name":"socialdemokrat","name":"Socialdemokraterna","id":3801501,"id_str":"3801501","indices":[3,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:43:42 +0000 2014","id":453770204456419328,"id_str":"453770204456419328","text":"RT @Esquerra_ERC: Malgrat el NO del Congr\u00e9s dels Diputats, el 9N votarem democr\u00e0ticament el futur de Catalunya #QueremosVotar http:\/\/t.co\/z\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/blackberry.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for BlackBerry\u00ae\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":200833586,"id_str":"200833586","name":"Josep M.Di\u00e9guez S\u00edS\u00ed","screen_name":"DieguezdeVic","location":"Vic (Osona). Catalunya (PPCC)","url":"http:\/\/www.josepmdieguez.wordpress.com","description":"Autor i director teatral. Secretari d'Organitzaci\u00f3 d'ERC-Vic. Delegat sindical. Parella, pare, fill... Ah, i soci del Bar\u00e7a!","protected":false,"followers_count":1115,"friends_count":1284,"listed_count":28,"created_at":"Sun Oct 10 11:44:31 +0000 2010","favourites_count":3,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11008,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/411830917372452864\/1PNjiUJQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/411830917372452864\/1PNjiUJQ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/200833586\/1377101259","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 20:58:27 +0000 2014","id":453638023674986497,"id_str":"453638023674986497","text":"Malgrat el NO del Congr\u00e9s dels Diputats, el 9N votarem democr\u00e0ticament el futur de Catalunya #QueremosVotar http:\/\/t.co\/zW9dD1am0I","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84053338,"id_str":"84053338","name":"Esquerra Republicana","screen_name":"Esquerra_ERC","location":"Pa\u00efsos Catalans","url":"http:\/\/www.esquerra.cat","description":"Twitter oficial d'Esquerra Republicana de Catalunya.","protected":false,"followers_count":55268,"friends_count":45515,"listed_count":1071,"created_at":"Wed Oct 21 10:55:25 +0000 2009","favourites_count":529,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13129,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F9C046","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84053338\/1350396865","profile_link_color":"E71704","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F9C046","profile_text_color":"1B1C20","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":185,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[93,107]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[],"media":[{"id":453638023683375104,"id_str":"453638023683375104","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkulYQpCAAA1t8C.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkulYQpCAAA1t8C.png","url":"http:\/\/t.co\/zW9dD1am0I","display_url":"pic.twitter.com\/zW9dD1am0I","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Esquerra_ERC\/status\/453638023674986497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":126,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":222,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":851,"h":315,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[111,125]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esquerra_ERC","name":"Esquerra Republicana","id":84053338,"id_str":"84053338","indices":[3,16]}],"media":[{"id":453638023683375104,"id_str":"453638023683375104","indices":[126,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkulYQpCAAA1t8C.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkulYQpCAAA1t8C.png","url":"http:\/\/t.co\/zW9dD1am0I","display_url":"pic.twitter.com\/zW9dD1am0I","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Esquerra_ERC\/status\/453638023674986497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":126,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":222,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":851,"h":315,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:43:42 +0000 2014","id":453770205203034112,"id_str":"453770205203034112","text":"RT @OliverRosengren: \"Vi ska nu \u00e5terigen bygga upp skyddsvallarna runt svensk ekonomi och \u00e5terv\u00e4nda till \u00f6verskott.\" - Anders Borg #v\u00e5p14 #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5272,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:14:11 +0000 2014","id":453762777069649920,"id_str":"453762777069649920","text":"\"Vi ska nu \u00e5terigen bygga upp skyddsvallarna runt svensk ekonomi och \u00e5terv\u00e4nda till \u00f6verskott.\" - Anders Borg #v\u00e5p14 #svpol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":241085008,"id_str":"241085008","name":"Oliver Rosengren","screen_name":"OliverRosengren","location":"V\u00e4xj\u00f6, Kronobergs l\u00e4n, Sm\u00e5land","url":null,"description":"Studerar p\u00e5 #lnu, jobbar med politisk strategi & kommunikation f\u00f6r Sveriges arbetarparti, @nya_moderaterna, och \u00e4r kommunpolitiskt aktiv i #V\u00e4xj\u00f6! #lovelife","protected":false,"followers_count":2026,"friends_count":1238,"listed_count":31,"created_at":"Fri Jan 21 12:29:04 +0000 2011","favourites_count":2545,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":39345,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577669444\/70a882c1892a5b8b46b5213630d99808_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000577669444\/70a882c1892a5b8b46b5213630d99808_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/241085008\/1381445099","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5p14","indices":[110,116]},{"text":"svpol","indices":[117,123]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5p14","indices":[131,137]},{"text":"svpol","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OliverRosengren","name":"Oliver Rosengren","id":241085008,"id_str":"241085008","indices":[3,19]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:43:56 +0000 2014","id":453770262979547136,"id_str":"453770262979547136","text":"@pdnetwork @noiconrenzi @matteorenzi che incominciassero a pagare ancge la politica ed i sindacati.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453591938445631489,"in_reply_to_status_id_str":"453591938445631489","in_reply_to_user_id":13294452,"in_reply_to_user_id_str":"13294452","in_reply_to_screen_name":"pdnetwork","user":{"id":2282298207,"id_str":"2282298207","name":"Giacomo Dominici","screen_name":"dominici55","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":0,"friends_count":7,"listed_count":0,"created_at":"Tue Jan 14 20:55:56 +0000 2014","favourites_count":5,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":80,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453449063225368577\/_EJwrLSI_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453449063225368577\/_EJwrLSI_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pdnetwork","name":"Partito Democratico","id":13294452,"id_str":"13294452","indices":[0,10]},{"screen_name":"noiconrenzi","name":"Noi con Renzi","id":989899950,"id_str":"989899950","indices":[11,23]},{"screen_name":"matteorenzi","name":"Matteo Renzi","id":18762875,"id_str":"18762875","indices":[24,36]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"it"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:44:45 +0000 2014","id":453770469704228864,"id_str":"453770469704228864","text":"\u201cHet PS-programma - nochtans 498 pagina\u2019s dik - rept met geen woord over de loonkosten.\u201d #BDW vandaag in @Tijd #vk14 http:\/\/t.co\/J8NqPcihqF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":24688336,"id_str":"24688336","name":"N-VA \u270c","screen_name":"de_NVA","location":"Vlaanderen","url":"http:\/\/www.n-va.be","description":"N-VA werkt aan een solidair Vlaanderen dat inzet op economische welvaart & sociaal welzijn en dat vrijheid en kansen biedt aan wie werkt, spaart & onderneemt.","protected":false,"followers_count":14657,"friends_count":2721,"listed_count":374,"created_at":"Mon Mar 16 13:14:15 +0000 2009","favourites_count":1634,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3999,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"565656","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24688336\/1391527756","profile_link_color":"FBBD12","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"595667","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BDW","indices":[89,93]},{"text":"vk14","indices":[111,116]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tijd","name":"De Tijd","id":3147651,"id_str":"3147651","indices":[105,110]}],"media":[{"id":453770465321172992,"id_str":"453770465321172992","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd1YMIQAA-pb1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd1YMIQAA-pb1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/J8NqPcihqF","display_url":"pic.twitter.com\/J8NqPcihqF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/de_NVA\/status\/453770469704228864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":663,"resize":"fit"},"large":{"w":926,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":375,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"nl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:44:50 +0000 2014","id":453770492949037056,"id_str":"453770492949037056","text":"@kdriks @beckmansasikter @goranhagglund http:\/\/t.co\/LBDu3SWJI9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453764626980040704,"in_reply_to_status_id_str":"453764626980040704","in_reply_to_user_id":19014898,"in_reply_to_user_id_str":"19014898","in_reply_to_screen_name":"kdriks","user":{"id":201871720,"id_str":"201871720","name":"annatekla","screen_name":"annatekla","location":"","url":"http:\/\/annatekla.wordpress.com\/","description":"\u00c4r intresserad av v\u00e4rldens h\u00e4ndelser, skonar mina v\u00e4nner och n\u00e4rst\u00e5ende genom att twittra ...om religion och politik. Socialdemokrat s\u00e5klart!","protected":false,"followers_count":859,"friends_count":768,"listed_count":23,"created_at":"Tue Oct 12 20:23:27 +0000 2010","favourites_count":4237,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":32298,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000451451776\/4037398656a06ae189cfe2a5659f5a7f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000451451776\/4037398656a06ae189cfe2a5659f5a7f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/201871720\/1379078568","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[0,7]},{"screen_name":"beckmansasikter","name":"Lars Beckman","id":298744792,"id_str":"298744792","indices":[8,24]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[25,39]}],"media":[{"id":453770491766243328,"id_str":"453770491766243328","indices":[40,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd26tIAAAuFnJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd26tIAAAuFnJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LBDu3SWJI9","display_url":"pic.twitter.com\/LBDu3SWJI9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/annatekla\/status\/453770492949037056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":434,"resize":"fit"},"small":{"w":339,"h":246,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":521,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"und"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:45:04 +0000 2014","id":453770548217397249,"id_str":"453770548217397249","text":"RT @socialdemokrat: Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1017220874,"id_str":"1017220874","name":"Reservofficer","screen_name":"Reservofficer1","location":"","url":null,"description":"Reservofficer","protected":false,"followers_count":1458,"friends_count":575,"listed_count":32,"created_at":"Mon Dec 17 11:01:54 +0000 2012","favourites_count":4464,"utc_offset":3600,"time_zone":"London","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13827,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000180818992\/C7bEqozz.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000180818992\/C7bEqozz.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2986375201\/beb2e3eb842b7288955239a1f2fd1275_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2986375201\/beb2e3eb842b7288955239a1f2fd1275_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1017220874\/1384183617","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:32:49 +0000 2014","id":453767468394479616,"id_str":"453767468394479616","text":"Magdalena Andersson kommenterar idag kl 11 regeringens v\u00e5rbudget. https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO #v\u00e5m14 #svpol","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3801501,"id_str":"3801501","name":"Socialdemokraterna","screen_name":"socialdemokrat","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.socialdemokraterna.se","description":"Socialdemokraternas officiella Twitterkanal \/\/ Swedish Social Democrats. Uppdateras fr\u00e4mst av @NatalieSial","protected":false,"followers_count":33516,"friends_count":7061,"listed_count":503,"created_at":"Sun Apr 08 16:21:09 +0000 2007","favourites_count":567,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6699,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"CBE5F1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/719211249\/94b081a82a1de06ee61d24fdbf73dfaa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437936628275765248\/Zfuu3mlq_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3801501\/1369670253","profile_link_color":"E81111","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"35324E","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm","country_code":"SE","country":"Sverige","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.7601322,59.2271383],[17.7601322,59.4402037],[18.199914,59.4402037],[18.199914,59.2271383]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[90,96]},{"text":"svpol","indices":[97,103]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[66,89]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"v\u00e5m14","indices":[110,116]},{"text":"svpol","indices":[117,123]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jAN35gLlO","expanded_url":"https:\/\/www.socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyheter\/Socialdemokraterna-kommenterar-regeringens-varbudget\/","display_url":"socialdemokraterna.se\/Pressrum\/nyhet\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[{"screen_name":"socialdemokrat","name":"Socialdemokraterna","id":3801501,"id_str":"3801501","indices":[3,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:45:05 +0000 2014","id":453770555121229824,"id_str":"453770555121229824","text":"RT @de_NVA: \u201cHet PS-programma - nochtans 498 pagina\u2019s dik - rept met geen woord over de loonkosten.\u201d #BDW vandaag in @Tijd #vk14 http:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1081857536,"id_str":"1081857536","name":"Luc Hillen","screen_name":"luchillen","location":"","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":381,"friends_count":1771,"listed_count":3,"created_at":"Sat Jan 12 04:51:57 +0000 2013","favourites_count":1787,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6714,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3214848792\/ed2ff3bf7a5c1109baade190824b1ff9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3214848792\/ed2ff3bf7a5c1109baade190824b1ff9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1081857536\/1359821095","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:44:45 +0000 2014","id":453770469704228864,"id_str":"453770469704228864","text":"\u201cHet PS-programma - nochtans 498 pagina\u2019s dik - rept met geen woord over de loonkosten.\u201d #BDW vandaag in @Tijd #vk14 http:\/\/t.co\/J8NqPcihqF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":24688336,"id_str":"24688336","name":"N-VA \u270c","screen_name":"de_NVA","location":"Vlaanderen","url":"http:\/\/www.n-va.be","description":"N-VA werkt aan een solidair Vlaanderen dat inzet op economische welvaart & sociaal welzijn en dat vrijheid en kansen biedt aan wie werkt, spaart & onderneemt.","protected":false,"followers_count":14657,"friends_count":2721,"listed_count":374,"created_at":"Mon Mar 16 13:14:15 +0000 2009","favourites_count":1634,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3999,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"565656","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24688336\/1391527756","profile_link_color":"FBBD12","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"595667","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BDW","indices":[89,93]},{"text":"vk14","indices":[111,116]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tijd","name":"De Tijd","id":3147651,"id_str":"3147651","indices":[105,110]}],"media":[{"id":453770465321172992,"id_str":"453770465321172992","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd1YMIQAA-pb1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd1YMIQAA-pb1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/J8NqPcihqF","display_url":"pic.twitter.com\/J8NqPcihqF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/de_NVA\/status\/453770469704228864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":663,"resize":"fit"},"large":{"w":926,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":375,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"nl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BDW","indices":[101,105]},{"text":"vk14","indices":[123,128]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"de_NVA","name":"N-VA \u270c","id":24688336,"id_str":"24688336","indices":[3,10]},{"screen_name":"tijd","name":"De Tijd","id":3147651,"id_str":"3147651","indices":[117,122]}],"media":[{"id":453770465321172992,"id_str":"453770465321172992","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd1YMIQAA-pb1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd1YMIQAA-pb1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/J8NqPcihqF","display_url":"pic.twitter.com\/J8NqPcihqF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/de_NVA\/status\/453770469704228864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":663,"resize":"fit"},"large":{"w":926,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":375,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"nl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:45:07 +0000 2014","id":453770561328807936,"id_str":"453770561328807936","text":"RT @nya_moderaterna: #alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb. Anders Borg, @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9nS7e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":130120994,"id_str":"130120994","name":"Nya M i Kronoberg","screen_name":"M_Kronoberg","location":"Kronobergs l\u00e4n","url":"http:\/\/www.moderat.se\/kronobergs-lan","description":"Officiellt twitterkonto f\u00f6r Kronobergs arbetarparti. Alla beh\u00f6vs i bygget av ett b\u00e4ttre Kronoberg!","protected":false,"followers_count":274,"friends_count":202,"listed_count":9,"created_at":"Tue Apr 06 11:07:19 +0000 2010","favourites_count":46,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1109,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FBFBFB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/90793635\/xc5da0639da9c42f6d053061466955a3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/90793635\/xc5da0639da9c42f6d053061466955a3.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000574767684\/ff197e2e54a9bf9265c352a53ed40f47_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000574767684\/ff197e2e54a9bf9265c352a53ed40f47_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/130120994\/1375974434","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"D5D3F3","profile_sidebar_fill_color":"52BDEC","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:36:53 +0000 2014","id":453768489325850624,"id_str":"453768489325850624","text":"#alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb. Anders Borg, @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG #svpol #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5272,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[0,10]},{"text":"svpol","indices":[122,128]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[129,135]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[99,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[79,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[21,31]},{"text":"svpol","indices":[139,140]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nya_moderaterna","name":"Nya Moderaterna","id":19226961,"id_str":"19226961","indices":[3,19]},{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[100,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:45:22 +0000 2014","id":453770624381771776,"id_str":"453770624381771776","text":"RT @Esquerra_ERC: .@AlfredBosch a Rajoy: \"Gr\u00e0cies per tot el que fa per ajudar-nos a assolir el nostre somni\" #QueremosVotar","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":207397565,"id_str":"207397565","name":"Eudald Sellar\u00e8s","screen_name":"eudaldsellares","location":"#noupa\u00eds","url":null,"description":"Llicenciat en PiRP, professional en marketing a @uvic_news , pare rookie, geek i catalanista d'esquerres","protected":false,"followers_count":328,"friends_count":462,"listed_count":3,"created_at":"Mon Oct 25 07:11:26 +0000 2010","favourites_count":367,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3706,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/868867972\/0da0f7f2de96b9cecfbd8b6568b1f0ab.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/868867972\/0da0f7f2de96b9cecfbd8b6568b1f0ab.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2694002604\/634ea4bcfef380e52978037c3d66840a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2694002604\/634ea4bcfef380e52978037c3d66840a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/207397565\/1394529798","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 20:36:44 +0000 2014","id":453632555804135425,"id_str":"453632555804135425","text":".@AlfredBosch a Rajoy: \"Gr\u00e0cies per tot el que fa per ajudar-nos a assolir el nostre somni\" #QueremosVotar","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84053338,"id_str":"84053338","name":"Esquerra Republicana","screen_name":"Esquerra_ERC","location":"Pa\u00efsos Catalans","url":"http:\/\/www.esquerra.cat","description":"Twitter oficial d'Esquerra Republicana de Catalunya.","protected":false,"followers_count":55268,"friends_count":45515,"listed_count":1071,"created_at":"Wed Oct 21 10:55:25 +0000 2009","favourites_count":529,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13129,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F9C046","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84053338\/1350396865","profile_link_color":"E71704","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F9C046","profile_text_color":"1B1C20","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":55,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[92,106]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfredBosch","name":"Alfred Bosch","id":347860611,"id_str":"347860611","indices":[1,13]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[110,124]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esquerra_ERC","name":"Esquerra Republicana","id":84053338,"id_str":"84053338","indices":[3,16]},{"screen_name":"AlfredBosch","name":"Alfred Bosch","id":347860611,"id_str":"347860611","indices":[19,31]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:45:37 +0000 2014","id":453770689523499008,"id_str":"453770689523499008","text":"\u03a6\u03b5\u03b9\u03b4\u03af\u03b1\u03c2 \u03a3\u03b1\u03c1\u03af\u03ba\u03b1\u03c2: \u0394\u03b9\u03b1\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03af\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u039a\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03ad\u03c9\u03c2 \u0394\u03b9\u03bf\u03b9\u03ba\u03b7\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u039a\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03a4\u03c1\u03ac\u03c0\u03b5\u03b6\u03b1\u03c2! http:\/\/t.co\/8gosze5aOK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1652028870,"id_str":"1652028870","name":"\u039a.\u03a3. \u0395\u0394\u0395\u039a","screen_name":"KSEDEK","location":"Nicosia-Cyprus","url":"http:\/\/www.edek.org.cy","description":"\u0395\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03bf\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03b1\u03c1\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b9\u03bd\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03a3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ce\u03bd \u0395\u0394\u0395\u039a. Official account of the Socialdemocratic Party of Cyprus EDEK.","protected":false,"followers_count":411,"friends_count":217,"listed_count":15,"created_at":"Wed Aug 07 04:49:34 +0000 2013","favourites_count":51,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":621,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2FA847","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/451968054813921280\/uWcIxEJK.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/451968054813921280\/uWcIxEJK.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000253642008\/72c9f76e7802ea7f6d915f917b2f6e9d_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000253642008\/72c9f76e7802ea7f6d915f917b2f6e9d_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1652028870\/1396851989","profile_link_color":"0E4FF2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8gosze5aOK","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2XVdqz00o","display_url":"fb.me\/2XVdqz00o","indices":[118,140]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"el"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:46:39 +0000 2014","id":453770950434365440,"id_str":"453770950434365440","text":"\u00c0 9.30, @ramayade sera l'invit\u00e9e de @LCI pour analyser le Discours de Politique G\u00e9n\u00e9rale de Manuel #Valls #DPG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819772525,"id_str":"819772525","name":"UDI","screen_name":"UDI_off","location":"France","url":"http:\/\/www.parti-udi.fr","description":"Compte officiel de l'UDI, pr\u00e9sid\u00e9e par Jean-Louis Borloo","protected":false,"followers_count":11604,"friends_count":791,"listed_count":224,"created_at":"Wed Sep 12 15:19:35 +0000 2012","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3927,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"5F468F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/434814638413213696\/QB8rp55x.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/434814638413213696\/QB8rp55x.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3337984777\/f0be9fbed1cff3843d6833ade4abd70c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3337984777\/f0be9fbed1cff3843d6833ade4abd70c_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819772525\/1396444534","profile_link_color":"5F468F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Valls","indices":[99,105]},{"text":"DPG","indices":[106,110]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ramayade","name":"Rama Yade","id":17172412,"id_str":"17172412","indices":[8,17]},{"screen_name":"LCI","name":"LCI","id":26110930,"id_str":"26110930","indices":[36,40]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"fr"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:46:45 +0000 2014","id":453770975197548544,"id_str":"453770975197548544","text":"RT @Esquerra_ERC: Gr\u00e0cies per haver seguit el dia d'avui a trav\u00e9s d'@Esquerra_ERC. Dem\u00e0 seguirem treballant per la consulta del 9N. Bona ni\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":574967295,"id_str":"574967295","name":"ERC Barcelona Vella","screen_name":"ERC_Bcn_Vella","location":"Barcelona","url":"http:\/\/locals.esquerra.cat\/bcnvella","description":"Casal d'ERC a Ciutat Vella. Estem al C. Palau, 2 baixos. Assemblea oberta cada dilluns de 20 a 22 hores. El nostre conseller al districte \u00e9s en @jordi_b_v","protected":false,"followers_count":409,"friends_count":562,"listed_count":21,"created_at":"Tue May 08 23:53:49 +0000 2012","favourites_count":108,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2280,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFB232","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000151347205\/ERsjd2vw.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000151347205\/ERsjd2vw.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3744636064\/47ed02c973abecb5a27a2d9280ce7370_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3744636064\/47ed02c973abecb5a27a2d9280ce7370_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 21:54:24 +0000 2014","id":453652101604732928,"id_str":"453652101604732928","text":"Gr\u00e0cies per haver seguit el dia d'avui a trav\u00e9s d'@Esquerra_ERC. Dem\u00e0 seguirem treballant per la consulta del 9N. Bona nit! #QueremosVotar","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84053338,"id_str":"84053338","name":"Esquerra Republicana","screen_name":"Esquerra_ERC","location":"Pa\u00efsos Catalans","url":"http:\/\/www.esquerra.cat","description":"Twitter oficial d'Esquerra Republicana de Catalunya.","protected":false,"followers_count":55268,"friends_count":45515,"listed_count":1071,"created_at":"Wed Oct 21 10:55:25 +0000 2009","favourites_count":529,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13129,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F9C046","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84053338\/1350396865","profile_link_color":"E71704","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F9C046","profile_text_color":"1B1C20","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[124,138]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esquerra_ERC","name":"Esquerra Republicana","id":84053338,"id_str":"84053338","indices":[50,63]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esquerra_ERC","name":"Esquerra Republicana","id":84053338,"id_str":"84053338","indices":[3,16]},{"screen_name":"Esquerra_ERC","name":"Esquerra Republicana","id":84053338,"id_str":"84053338","indices":[68,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:46:49 +0000 2014","id":453770991593074689,"id_str":"453770991593074689","text":"RT @Esquerra_ERC: .@AlfredBosch a Rosa D\u00edez: \"Hispanof\u00f2bia? Estimem els espanyols i el castell\u00e0, llengua que mantindrem amb la independ\u00e8nci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tweedleapp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003e Tweedle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15244758,"id_str":"15244758","name":"Edy ||*||","screen_name":"ediar","location":"Matar\u00f3","url":null,"description":"friki en general , concretamente de juegos de mesa y wowtcg,programador Java.\r\n\u00bfQuien est\u00e1 m\u00e1s loco.el loco o el loco que sigue al loco?","protected":false,"followers_count":245,"friends_count":422,"listed_count":6,"created_at":"Thu Jun 26 15:16:38 +0000 2008","favourites_count":214,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20946,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918087107\/edy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918087107\/edy_normal.jpg","profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 20:43:52 +0000 2014","id":453634352434266112,"id_str":"453634352434266112","text":".@AlfredBosch a Rosa D\u00edez: \"Hispanof\u00f2bia? Estimem els espanyols i el castell\u00e0, llengua que mantindrem amb la independ\u00e8ncia\" #QueremosVotar","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84053338,"id_str":"84053338","name":"Esquerra Republicana","screen_name":"Esquerra_ERC","location":"Pa\u00efsos Catalans","url":"http:\/\/www.esquerra.cat","description":"Twitter oficial d'Esquerra Republicana de Catalunya.","protected":false,"followers_count":55268,"friends_count":45515,"listed_count":1071,"created_at":"Wed Oct 21 10:55:25 +0000 2009","favourites_count":529,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13129,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F9C046","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84053338\/1350396865","profile_link_color":"E71704","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F9C046","profile_text_color":"1B1C20","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":86,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[124,138]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfredBosch","name":"Alfred Bosch","id":347860611,"id_str":"347860611","indices":[1,13]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esquerra_ERC","name":"Esquerra Republicana","id":84053338,"id_str":"84053338","indices":[3,16]},{"screen_name":"AlfredBosch","name":"Alfred Bosch","id":347860611,"id_str":"347860611","indices":[19,31]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:47:00 +0000 2014","id":453771035548979200,"id_str":"453771035548979200","text":"@pvda @pvdadenhaag Het is en blijft een onbetrouwbare partij: Fractievoorzitter PvdA Delfzijl deed greep in partijkas http:\/\/t.co\/lRUOaI8BFh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/tweetbutton\" rel=\"nofollow\"\u003eTweet Button\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":7343682,"in_reply_to_user_id_str":"7343682","in_reply_to_screen_name":"PvdA","user":{"id":381692514,"id_str":"381692514","name":"Durf te Zeuren","screen_name":"durftezeuren","location":"","url":null,"description":"Lekker zeuren lucht op | terugzeuren mag | @durftezeuren | #durftezeuren","protected":false,"followers_count":59,"friends_count":106,"listed_count":1,"created_at":"Wed Sep 28 19:30:48 +0000 2011","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":663,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2441280875\/xbqwvtkddti9pyplrxks_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2441280875\/xbqwvtkddti9pyplrxks_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lRUOaI8BFh","expanded_url":"http:\/\/www.telegraaf.nl\/t\/22487057","display_url":"telegraaf.nl\/t\/22487057","indices":[118,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PvdA","name":"Partij van de Arbeid","id":7343682,"id_str":"7343682","indices":[0,5]},{"screen_name":"PvdADenHaag","name":"PvdA Den Haag","id":48492444,"id_str":"48492444","indices":[6,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"nl"}
{"delete":{"status":{"id":453770950434365440,"user_id":819772525,"id_str":"453770950434365440","user_id_str":"819772525"}}}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:47:28 +0000 2014","id":453771152520134656,"id_str":"453771152520134656","text":"RT @partisocialiste: .@SLeFoll est l'invit\u00e9 d' @itele \u00e0 partir de 7h40. http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":285226634,"id_str":"285226634","name":"DenajaS\u00e9bastien","screen_name":"SebastienDenaja","location":"FRANCE","url":"http:\/\/www.sebastien-denaja.com","description":"D\u00e9put\u00e9 de la 7e circonscription de l'H\u00e9rault.","protected":false,"followers_count":2476,"friends_count":1475,"listed_count":108,"created_at":"Wed Apr 20 19:22:53 +0000 2011","favourites_count":5,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5307,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1809239523\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1809239523\/image_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/285226634\/1378675209","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:30:00 +0000 2014","id":453766758243909635,"id_str":"453766758243909635","text":".@SLeFoll est l'invit\u00e9 d' @itele \u00e0 partir de 7h40. http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19900973,"id_str":"19900973","name":"Parti socialiste","screen_name":"partisocialiste","location":"France","url":"http:\/\/parti-socialiste.fr","description":"@harlemdesir, 1er secr\u00e9taire -- @gbachelay, coordination -- @dassouline, @fespagnac, @rihan_cypel et @laurossignol, porte-paroles","protected":false,"followers_count":87417,"friends_count":6281,"listed_count":1841,"created_at":"Mon Feb 02 10:32:05 +0000 2009","favourites_count":14,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":27223,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/668370330\/841b05c9e1660c3b7d192a622ee7d010.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/668370330\/841b05c9e1660c3b7d192a622ee7d010.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3493471935\/00c1bd4257f7f7753dfb2fbe8c705af9_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3493471935\/00c1bd4257f7f7753dfb2fbe8c705af9_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19900973\/1396884578","profile_link_color":"E30040","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEEEEE","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","expanded_url":"http:\/\/www.itele.fr\/direct","display_url":"itele.fr\/direct","indices":[51,73]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SLeFoll","name":"St\u00e9phane Le Foll","id":415498269,"id_str":"415498269","indices":[1,9]},{"screen_name":"itele","name":"itele","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[26,32]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","expanded_url":"http:\/\/www.itele.fr\/direct","display_url":"itele.fr\/direct","indices":[72,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[3,19]},{"screen_name":"SLeFoll","name":"St\u00e9phane Le Foll","id":415498269,"id_str":"415498269","indices":[22,30]},{"screen_name":"itele","name":"itele","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[47,53]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"fr"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:47:51 +0000 2014","id":453771252474593280,"id_str":"453771252474593280","text":"RT @nya_moderaterna: Idag presenterar Anders Borg v\u00e5rbudgeten. Tillv\u00e4xt, jobb och sammanh\u00e5llning i fokus. http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU #svpol #jo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20921291,"id_str":"20921291","name":"Ann-Charlotte Hammar","screen_name":"ACHammar","location":"","url":null,"description":"sedan valet 2006 ledamot i Sveriges riksdag. Gillar ledarskap, smarta l\u00f6sningar kvalitetsarbete, logistik och sunt f\u00f6rnuft. Upphandling min sak.","protected":false,"followers_count":432,"friends_count":195,"listed_count":32,"created_at":"Sun Feb 15 17:05:12 +0000 2009","favourites_count":218,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2155,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/78527775\/HammarJohansson_Ann-Charlotte-1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/78527775\/HammarJohansson_Ann-Charlotte-1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20921291\/1365774637","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:08:13 +0000 2014","id":453761277887004672,"id_str":"453761277887004672","text":"Idag presenterar Anders Borg v\u00e5rbudgeten. Tillv\u00e4xt, jobb och sammanh\u00e5llning i fokus. http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU #svpol #jobbvalet #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5272,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[108,114]},{"text":"jobbvalet","indices":[115,125]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[126,132]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU","expanded_url":"http:\/\/www.dn.se\/debatt\/nu-vidtar-intensivt-arbete-for-nya-alliansforslag-i-host\/","display_url":"dn.se\/debatt\/nu-vidt\u2026","indices":[85,107]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[129,135]},{"text":"jobbvalet","indices":[136,140]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU","expanded_url":"http:\/\/www.dn.se\/debatt\/nu-vidtar-intensivt-arbete-for-nya-alliansforslag-i-host\/","display_url":"dn.se\/debatt\/nu-vidt\u2026","indices":[106,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nya_moderaterna","name":"Nya Moderaterna","id":19226961,"id_str":"19226961","indices":[3,19]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:47:58 +0000 2014","id":453771280412852224,"id_str":"453771280412852224","text":"RT @partisocialiste: .@SLeFoll est l'invit\u00e9 d' @itele \u00e0 partir de 7h40. http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":604869562,"id_str":"604869562","name":"Nadege ToutCourt","screen_name":"Nadegetoutcourt","location":"#LHuisserie - #Mayenne","url":"http:\/\/lamicalien.fr\/","description":"ex casquette gris\/bleu #SNCF (CF293), 2X #Maman , \u00e9pouse d'1b\u00e9ret vert, chapeaute mon petit monde! cordon bleu, de gauche et tr\u00e8s adroite! Pr\u00e9sidente d'1 Assoc'","protected":false,"followers_count":248,"friends_count":623,"listed_count":7,"created_at":"Sun Jun 10 21:42:48 +0000 2012","favourites_count":3197,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":13096,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"8E1DEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/452484570730860544\/yWlKmbSR.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/452484570730860544\/yWlKmbSR.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451648518290030592\/MxV7iZSZ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451648518290030592\/MxV7iZSZ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/604869562\/1396729945","profile_link_color":"2E13C4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:30:00 +0000 2014","id":453766758243909635,"id_str":"453766758243909635","text":".@SLeFoll est l'invit\u00e9 d' @itele \u00e0 partir de 7h40. http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19900973,"id_str":"19900973","name":"Parti socialiste","screen_name":"partisocialiste","location":"France","url":"http:\/\/parti-socialiste.fr","description":"@harlemdesir, 1er secr\u00e9taire -- @gbachelay, coordination -- @dassouline, @fespagnac, @rihan_cypel et @laurossignol, porte-paroles","protected":false,"followers_count":87417,"friends_count":6281,"listed_count":1841,"created_at":"Mon Feb 02 10:32:05 +0000 2009","favourites_count":14,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":27223,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/668370330\/841b05c9e1660c3b7d192a622ee7d010.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/668370330\/841b05c9e1660c3b7d192a622ee7d010.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3493471935\/00c1bd4257f7f7753dfb2fbe8c705af9_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3493471935\/00c1bd4257f7f7753dfb2fbe8c705af9_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19900973\/1396884578","profile_link_color":"E30040","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEEEEE","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","expanded_url":"http:\/\/www.itele.fr\/direct","display_url":"itele.fr\/direct","indices":[51,73]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SLeFoll","name":"St\u00e9phane Le Foll","id":415498269,"id_str":"415498269","indices":[1,9]},{"screen_name":"itele","name":"itele","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[26,32]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CtwojrIP4W","expanded_url":"http:\/\/www.itele.fr\/direct","display_url":"itele.fr\/direct","indices":[72,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[3,19]},{"screen_name":"SLeFoll","name":"St\u00e9phane Le Foll","id":415498269,"id_str":"415498269","indices":[22,30]},{"screen_name":"itele","name":"itele","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[47,53]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"fr"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:48:18 +0000 2014","id":453771361983692800,"id_str":"453771361983692800","text":"RT @PPopular: Rajoy: \"Est\u00e1n ustedes ofreciendo lo m\u00e1s parecido que se pueda imaginar a la isla de Robinson Crusoe\"#S\u00edalaConvivencia http:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":302092234,"id_str":"302092234","name":"dmm","screen_name":"dmm_1979","location":"Terrassa, of course","url":null,"description":null,"protected":false,"followers_count":61,"friends_count":259,"listed_count":0,"created_at":"Fri May 20 15:50:34 +0000 2011","favourites_count":22,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":227,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3529426092\/ea8d3a7f908098f719f67679e40bc516_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3529426092\/ea8d3a7f908098f719f67679e40bc516_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 16:27:28 +0000 2014","id":453569828654034944,"id_str":"453569828654034944","text":"Rajoy: \"Est\u00e1n ustedes ofreciendo lo m\u00e1s parecido que se pueda imaginar a la isla de Robinson Crusoe\"#S\u00edalaConvivencia http:\/\/t.co\/spg1h8ipIW","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20509689,"id_str":"20509689","name":"Partido Popular","screen_name":"PPopular","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Twitter oficial del Partido Popular.","protected":false,"followers_count":133778,"friends_count":1523,"listed_count":2845,"created_at":"Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009","favourites_count":2769,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":13249,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"13B8E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/589785418\/fvb6kaf37jadn7i6uer7.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/589785418\/fvb6kaf37jadn7i6uer7.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000427801327\/93ca33ef09c821c824b35dcf4873b54a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000427801327\/93ca33ef09c821c824b35dcf4873b54a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20509689\/1395143942","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"1990CC","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"F3912B","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":88,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edalaConvivencia","indices":[100,117]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[],"media":[{"id":453569828662423553,"id_str":"453569828662423553","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BktnWyZCMAEHi3r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BktnWyZCMAEHi3r.jpg","url":"http:\/\/t.co\/spg1h8ipIW","display_url":"pic.twitter.com\/spg1h8ipIW","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PPopular\/status\/453569828654034944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edalaConvivencia","indices":[114,131]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PPopular","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[3,12]}],"media":[{"id":453569828662423553,"id_str":"453569828662423553","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BktnWyZCMAEHi3r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BktnWyZCMAEHi3r.jpg","url":"http:\/\/t.co\/spg1h8ipIW","display_url":"pic.twitter.com\/spg1h8ipIW","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PPopular\/status\/453569828654034944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:48:32 +0000 2014","id":453771423262445568,"id_str":"453771423262445568","text":"\u00c0 9.30, @ramayade sera l'invit\u00e9e de @LCI #Valls #DPG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819772525,"id_str":"819772525","name":"UDI","screen_name":"UDI_off","location":"France","url":"http:\/\/www.parti-udi.fr","description":"Compte officiel de l'UDI, pr\u00e9sid\u00e9e par Jean-Louis Borloo","protected":false,"followers_count":11604,"friends_count":791,"listed_count":224,"created_at":"Wed Sep 12 15:19:35 +0000 2012","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3927,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"5F468F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/434814638413213696\/QB8rp55x.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/434814638413213696\/QB8rp55x.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3337984777\/f0be9fbed1cff3843d6833ade4abd70c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3337984777\/f0be9fbed1cff3843d6833ade4abd70c_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819772525\/1396444534","profile_link_color":"5F468F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Valls","indices":[41,47]},{"text":"DPG","indices":[48,52]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ramayade","name":"Rama Yade","id":17172412,"id_str":"17172412","indices":[8,17]},{"screen_name":"LCI","name":"LCI","id":26110930,"id_str":"26110930","indices":[36,40]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"fr"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:48:35 +0000 2014","id":453771433626578944,"id_str":"453771433626578944","text":"RT @magdicristiano: BUONGIORNO AMICI! Contro l'informazione mistificata che ci paralizza nvito a una buona lettura http:\/\/t.co\/ZXY7FcnMdK h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":821921425,"id_str":"821921425","name":"Francesco Petrelli","screen_name":"frap1975","location":"","url":"http:\/\/ternipolemica.blogspot.it\/","description":"http:\/\/ternipolemica.blogspot.it\/","protected":false,"followers_count":104,"friends_count":21,"listed_count":3,"created_at":"Thu Sep 13 17:45:50 +0000 2012","favourites_count":458,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4607,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2606239317\/fra__comple_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2606239317\/fra__comple_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:21:47 +0000 2014","id":453764691966566400,"id_str":"453764691966566400","text":"BUONGIORNO AMICI! Contro l'informazione mistificata che ci paralizza nvito a una buona lettura http:\/\/t.co\/ZXY7FcnMdK http:\/\/t.co\/gqtWbz1qPv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":169387991,"id_str":"169387991","name":"MagdiCristiano Allam","screen_name":"magdicristiano","location":"","url":"http:\/\/www.ioamolitalia.it","description":null,"protected":false,"followers_count":11494,"friends_count":11541,"listed_count":172,"created_at":"Thu Jul 22 06:15:49 +0000 2010","favourites_count":259,"utc_offset":7200,"time_zone":"Rome","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":10228,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000177577977\/ZZQVKgcM.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000177577977\/ZZQVKgcM.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/416175642720616448\/6ymB0q1R_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/416175642720616448\/6ymB0q1R_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/169387991\/1394542868","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZXY7FcnMdK","expanded_url":"http:\/\/www.ioamolitalia.it\/public\/documenti\/opuscolo%20no%20euro.pdf","display_url":"ioamolitalia.it\/public\/documen\u2026","indices":[95,117]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":453764685754798080,"id_str":"453764685754798080","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkwYk9oIEAA5Nn6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkwYk9oIEAA5Nn6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gqtWbz1qPv","display_url":"pic.twitter.com\/gqtWbz1qPv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/magdicristiano\/status\/453764691966566400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":451,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":451,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":603,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"it"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZXY7FcnMdK","expanded_url":"http:\/\/www.ioamolitalia.it\/public\/documenti\/opuscolo%20no%20euro.pdf","display_url":"ioamolitalia.it\/public\/documen\u2026","indices":[115,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"magdicristiano","name":"MagdiCristiano Allam","id":169387991,"id_str":"169387991","indices":[3,18]}],"media":[{"id":453764685754798080,"id_str":"453764685754798080","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkwYk9oIEAA5Nn6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BkwYk9oIEAA5Nn6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gqtWbz1qPv","display_url":"pic.twitter.com\/gqtWbz1qPv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/magdicristiano\/status\/453764691966566400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":451,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":451,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":603,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"it"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:48:49 +0000 2014","id":453771493793861632,"id_str":"453771493793861632","text":"RT @UDI_off: \u00c0 9.30, @ramayade sera l'invit\u00e9e de @LCI #Valls #DPG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":"http:\/\/boblecentriste.wordpress.com\/","description":"Ex-\u00abIn the middle of nowhere\u00bb, un centriste ind\u00e9pendant\u2026 et d\u00e9mocrate #TwittosUnis #UDI #LAlternative","protected":false,"followers_count":3697,"friends_count":3046,"listed_count":52,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","favourites_count":6211,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":33224,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/396142382\/eunight2_pv_big2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/396142382\/eunight2_pv_big2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419091560761139200\/Y6r9_ORb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419091560761139200\/Y6r9_ORb_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1396851880","profile_link_color":"4B007A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:48:32 +0000 2014","id":453771423262445568,"id_str":"453771423262445568","text":"\u00c0 9.30, @ramayade sera l'invit\u00e9e de @LCI #Valls #DPG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819772525,"id_str":"819772525","name":"UDI","screen_name":"UDI_off","location":"France","url":"http:\/\/www.parti-udi.fr","description":"Compte officiel de l'UDI, pr\u00e9sid\u00e9e par Jean-Louis Borloo","protected":false,"followers_count":11604,"friends_count":791,"listed_count":224,"created_at":"Wed Sep 12 15:19:35 +0000 2012","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3927,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"5F468F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/434814638413213696\/QB8rp55x.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/434814638413213696\/QB8rp55x.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3337984777\/f0be9fbed1cff3843d6833ade4abd70c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3337984777\/f0be9fbed1cff3843d6833ade4abd70c_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819772525\/1396444534","profile_link_color":"5F468F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Valls","indices":[41,47]},{"text":"DPG","indices":[48,52]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ramayade","name":"Rama Yade","id":17172412,"id_str":"17172412","indices":[8,17]},{"screen_name":"LCI","name":"LCI","id":26110930,"id_str":"26110930","indices":[36,40]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Valls","indices":[54,60]},{"text":"DPG","indices":[61,65]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UDI_off","name":"UDI","id":819772525,"id_str":"819772525","indices":[3,11]},{"screen_name":"ramayade","name":"Rama Yade","id":17172412,"id_str":"17172412","indices":[21,30]},{"screen_name":"LCI","name":"LCI","id":26110930,"id_str":"26110930","indices":[49,53]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"fr"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:49:41 +0000 2014","id":453771710438064128,"id_str":"453771710438064128","text":"@magdicristiano chiedo venia allam ma non \u00e8 l'euro il colpevole sono le banche che utilizzano la moneta x i loro sporchi interessi","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453769988906975232,"in_reply_to_status_id_str":"453769988906975232","in_reply_to_user_id":169387991,"in_reply_to_user_id_str":"169387991","in_reply_to_screen_name":"magdicristiano","user":{"id":434387464,"id_str":"434387464","name":"emilio federico","screen_name":"emiliofederico1","location":"torino","url":"http:\/\/emiliomobili.oneminutesite.it","description":"NON SEGUITEMI NON RIESCO  A SEGUIRE NEANCHE ME STESSO  CON RISPETTO  MOGLIE  BELLISSIMA  3 FIGLI   UN CANE 3 gatti","protected":false,"followers_count":1781,"friends_count":1661,"listed_count":7,"created_at":"Sun Dec 11 20:03:14 +0000 2011","favourites_count":1580,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":25610,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2679853756\/60a18b5d7a4feff80f2922ba116d79cc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2679853756\/60a18b5d7a4feff80f2922ba116d79cc_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"magdicristiano","name":"MagdiCristiano Allam","id":169387991,"id_str":"169387991","indices":[0,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"it"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:49:46 +0000 2014","id":453771734739861504,"id_str":"453771734739861504","text":"@kdriks Deras budget i h\u00f6stas f\u00f6ll. Nu presenteras budget f\u00f6r 2015. Oppositionen l\u00e4gger f\u00f6rslag mot regeringen, inte sin f\u00f6rra (som f\u00f6ll).","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453766645509808128,"in_reply_to_status_id_str":"453766645509808128","in_reply_to_user_id":19014898,"in_reply_to_user_id_str":"19014898","in_reply_to_screen_name":"kdriks","user":{"id":19758579,"id_str":"19758579","name":"Adam Bergsveen","screen_name":"AdamBergsveen","location":"Stockholm","url":null,"description":"Politisk sekreterare i Milj\u00f6partiets spr\u00e5kr\u00f6rsteam. Gamla tweets har inget v\u00e4rde.","protected":false,"followers_count":1662,"friends_count":1491,"listed_count":31,"created_at":"Fri Jan 30 07:45:03 +0000 2009","favourites_count":73,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":106,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2562951873\/o8bfn6mw6dl0bf206su9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2562951873\/o8bfn6mw6dl0bf206su9_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[0,7]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:50:22 +0000 2014","id":453771885483134976,"id_str":"453771885483134976","text":"RT @kdriks: .@goranhagglund :slarva inte med ekonomin, reformerna m\u00e5ste vara fullt ut finansierade. Det klarar inte oppositionen. #svpol #d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19106676,"id_str":"19106676","name":"Morgan Lindqvist","screen_name":"ModeratenMorgan","location":"Sweden, Sundbyberg","url":"http:\/\/moderatenMorgan.se","description":"Moderat fritidspolitiker i Stockholms l\u00e4ns landsting (kultur) och Sundbyberg (f\u00f6rskola, skola)","protected":false,"followers_count":493,"friends_count":861,"listed_count":15,"created_at":"Sat Jan 17 10:19:25 +0000 2009","favourites_count":35,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1255,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/431697245730136064\/SVp3-U80.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/431697245730136064\/SVp3-U80.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832345221\/Morgan_Lindqvist_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832345221\/Morgan_Lindqvist_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:21:32 +0000 2014","id":453764626980040704,"id_str":"453764626980040704","text":".@goranhagglund :slarva inte med ekonomin, reformerna m\u00e5ste vara fullt ut finansierade. Det klarar inte oppositionen. #svpol #dinrost","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19014898,"id_str":"19014898","name":"Kristdemokraterna","screen_name":"kdriks","location":"","url":"http:\/\/www.kristdemokraterna.se","description":"Kristdemokraternas officiella twitterkonto. H\u00e4r twittrar  @miawidell @fredrikhardt @jamstorp @MarleneWAnton http:\/\/t.co\/yyzyW9HeJT   info@kristdemokraterna.se","protected":false,"followers_count":12297,"friends_count":1251,"listed_count":273,"created_at":"Thu Jan 15 08:03:17 +0000 2009","favourites_count":155,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5302,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19014898\/1358356545","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[118,124]},{"text":"dinrost","indices":[125,133]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[1,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[130,136]},{"text":"dinrost","indices":[137,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[3,10]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[13,27]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:50:24 +0000 2014","id":453771891317411840,"id_str":"453771891317411840","text":"@kdriks @beckmansasikter @goranhagglund Det \u00e4r kanske n\u00e5gra fler som blivit \u00e4ldre. Men varf\u00f6r har d\u00e5 12000 f\u00e5tt  sluta inom \u00e4ldrev\u00e5rden?","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453764986046017536,"in_reply_to_status_id_str":"453764986046017536","in_reply_to_user_id":19014898,"in_reply_to_user_id_str":"19014898","in_reply_to_screen_name":"kdriks","user":{"id":316394954,"id_str":"316394954","name":"Lars Forsberg","screen_name":"Teelazeb","location":"K\u00f6ping","url":null,"description":"Arg gammal man som f\u00f6ddes p\u00e5 r\u00e4tt sida av Ume\u00e4lven. Var med i den stora tv\u00e5ngsf\u00f6rflyttnigen av norrl\u00e4nningar till s\u00f6dra Sv. p\u00e5 60-talet. Bott i Hbg\r\nNu K\u00f6ping","protected":false,"followers_count":65,"friends_count":64,"listed_count":1,"created_at":"Mon Jun 13 11:38:48 +0000 2011","favourites_count":204,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6138,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432435698121990144\/oYh6LR6a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432435698121990144\/oYh6LR6a_normal.jpeg","profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[0,7]},{"screen_name":"beckmansasikter","name":"Lars Beckman","id":298744792,"id_str":"298744792","indices":[8,24]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[25,39]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:50:32 +0000 2014","id":453771925660385280,"id_str":"453771925660385280","text":"RT @Esquerra_ERC: .@AlfredBosch al Congr\u00e9s dels Diputats: \"No puc ni vull aturar la voluntat democr\u00e0tica del poble de Catalunya\" #QueremosV\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284730509,"id_str":"284730509","name":"Jordi Figueras Bley","screen_name":"JordiTopo","location":"","url":null,"description":"Enginyer T\u00e8cnic en Topografia, 30 anys. Poboleda","protected":false,"followers_count":30,"friends_count":105,"listed_count":0,"created_at":"Tue Apr 19 21:23:27 +0000 2011","favourites_count":2,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":258,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318286964\/twite_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318286964\/twite_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284730509\/1392667333","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 18:20:13 +0000 2014","id":453598200122060800,"id_str":"453598200122060800","text":".@AlfredBosch al Congr\u00e9s dels Diputats: \"No puc ni vull aturar la voluntat democr\u00e0tica del poble de Catalunya\" #QueremosVotar","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84053338,"id_str":"84053338","name":"Esquerra Republicana","screen_name":"Esquerra_ERC","location":"Pa\u00efsos Catalans","url":"http:\/\/www.esquerra.cat","description":"Twitter oficial d'Esquerra Republicana de Catalunya.","protected":false,"followers_count":55268,"friends_count":45515,"listed_count":1071,"created_at":"Wed Oct 21 10:55:25 +0000 2009","favourites_count":529,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13129,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F9C046","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000176987968\/bBgdLkY2.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3717526811\/7539b40a918330fe2f858f7d156a765a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84053338\/1350396865","profile_link_color":"E71704","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F9C046","profile_text_color":"1B1C20","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":37,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[111,125]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfredBosch","name":"Alfred Bosch","id":347860611,"id_str":"347860611","indices":[1,13]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueremosVotar","indices":[129,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esquerra_ERC","name":"Esquerra Republicana","id":84053338,"id_str":"84053338","indices":[3,16]},{"screen_name":"AlfredBosch","name":"Alfred Bosch","id":347860611,"id_str":"347860611","indices":[19,31]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:51:08 +0000 2014","id":453772078668599296,"id_str":"453772078668599296","text":"RT @kdriks: .@goranhagglund : Det har aldrig satsats s\u00e5 mycket p\u00e5 \u00e4ldreomsorgen och v\u00e5rden som nu. #dinroest #svpol #kd14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19106676,"id_str":"19106676","name":"Morgan Lindqvist","screen_name":"ModeratenMorgan","location":"Sweden, Sundbyberg","url":"http:\/\/moderatenMorgan.se","description":"Moderat fritidspolitiker i Stockholms l\u00e4ns landsting (kultur) och Sundbyberg (f\u00f6rskola, skola)","protected":false,"followers_count":493,"friends_count":861,"listed_count":15,"created_at":"Sat Jan 17 10:19:25 +0000 2009","favourites_count":35,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1258,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/431697245730136064\/SVp3-U80.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/431697245730136064\/SVp3-U80.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832345221\/Morgan_Lindqvist_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832345221\/Morgan_Lindqvist_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:22:57 +0000 2014","id":453764986046017536,"id_str":"453764986046017536","text":".@goranhagglund : Det har aldrig satsats s\u00e5 mycket p\u00e5 \u00e4ldreomsorgen och v\u00e5rden som nu. #dinroest #svpol #kd14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19014898,"id_str":"19014898","name":"Kristdemokraterna","screen_name":"kdriks","location":"","url":"http:\/\/www.kristdemokraterna.se","description":"Kristdemokraternas officiella twitterkonto. H\u00e4r twittrar  @miawidell @fredrikhardt @jamstorp @MarleneWAnton http:\/\/t.co\/yyzyW9HeJT   info@kristdemokraterna.se","protected":false,"followers_count":12297,"friends_count":1251,"listed_count":273,"created_at":"Thu Jan 15 08:03:17 +0000 2009","favourites_count":155,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5302,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19014898\/1358356545","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"dinroest","indices":[87,96]},{"text":"svpol","indices":[97,103]},{"text":"kd14","indices":[104,109]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[1,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"dinroest","indices":[99,108]},{"text":"svpol","indices":[109,115]},{"text":"kd14","indices":[116,121]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[3,10]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[13,27]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:51:17 +0000 2014","id":453772115138076672,"id_str":"453772115138076672","text":"RT @Knack: Bart De Wever in Knack: 'Overheid moet geen gsm's verkopen'\nhttp:\/\/t.co\/qrb5hb5Sm4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":24688336,"id_str":"24688336","name":"N-VA \u270c","screen_name":"de_NVA","location":"Vlaanderen","url":"http:\/\/www.n-va.be","description":"N-VA werkt aan een solidair Vlaanderen dat inzet op economische welvaart & sociaal welzijn en dat vrijheid en kansen biedt aan wie werkt, spaart & onderneemt.","protected":false,"followers_count":14657,"friends_count":2721,"listed_count":374,"created_at":"Mon Mar 16 13:14:15 +0000 2009","favourites_count":1634,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4000,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"565656","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24688336\/1391527756","profile_link_color":"FBBD12","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"595667","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:24:21 +0000 2014","id":453765337130209280,"id_str":"453765337130209280","text":"Bart De Wever in Knack: 'Overheid moet geen gsm's verkopen'\nhttp:\/\/t.co\/qrb5hb5Sm4","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":260169083,"id_str":"260169083","name":"Knack.be","screen_name":"Knack","location":"Brussels, Belgium","url":"http:\/\/www.knack.be","description":"De hele dag nieuws op de offici\u00eble twitteraccount van Knack.be","protected":false,"followers_count":25907,"friends_count":1611,"listed_count":385,"created_at":"Thu Mar 03 10:13:22 +0000 2011","favourites_count":4,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":10451,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/814212147\/5a1dc1ae9e0af5706886c4ec14f3c4d1.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/814212147\/5a1dc1ae9e0af5706886c4ec14f3c4d1.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3378191617\/0331c91b764ace36009c904fbb58e2e4_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3378191617\/0331c91b764ace36009c904fbb58e2e4_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/260169083\/1363253462","profile_link_color":"C02025","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F5F5F5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qrb5hb5Sm4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/OAVhTk","display_url":"bit.ly\/OAVhTk","indices":[60,82]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"nl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qrb5hb5Sm4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/OAVhTk","display_url":"bit.ly\/OAVhTk","indices":[71,93]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Knack","name":"Knack.be","id":260169083,"id_str":"260169083","indices":[3,9]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"nl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:51:47 +0000 2014","id":453772238920364032,"id_str":"453772238920364032","text":"@partisocialiste @SLeFoll @itele Pr\u00eats pour votre nouvelle baffe pour les europ\u00e9ennes ? #D\u00e9sir t\u00eate de liste... Rien que \u00e7a, donne pas envie","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453766758243909635,"in_reply_to_status_id_str":"453766758243909635","in_reply_to_user_id":19900973,"in_reply_to_user_id_str":"19900973","in_reply_to_screen_name":"partisocialiste","user":{"id":520680669,"id_str":"520680669","name":"beijing75","screen_name":"beijing75","location":"Belge exil\u00e9 en France","url":"http:\/\/leblogdebeijing75.wordpress.com\/","description":"Les d\u00e9put\u00e9s du peuple ne sont donc ni ne peuvent \u00eatre repr\u00e9sentants...Toute loi que le peuple en personne n\u2019a pas ratifi\u00e9e est nulle.. Jean-Jacques Rousseau","protected":false,"followers_count":1045,"friends_count":1502,"listed_count":14,"created_at":"Sat Mar 10 19:46:38 +0000 2012","favourites_count":4520,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":26649,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/571152252\/1r8pu06qe0snxv55iy0o.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/571152252\/1r8pu06qe0snxv55iy0o.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2872591181\/4bc00e2e96997321d085e04a0e13c011_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2872591181\/4bc00e2e96997321d085e04a0e13c011_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/520680669\/1391422710","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00e9sir","indices":[88,94]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[0,16]},{"screen_name":"SLeFoll","name":"St\u00e9phane Le Foll","id":415498269,"id_str":"415498269","indices":[17,25]},{"screen_name":"itele","name":"itele","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[26,32]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"fr"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:51:56 +0000 2014","id":453772278615269376,"id_str":"453772278615269376","text":"RT @kdriks: .@goranhagglund : Sverige har klarat syssels\u00e4ttningen bra, 250 000 fler i arbetskraften \u00e4n n\u00e4r vi tilltr\u00e4dde. #svpol #kd14 #din\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19106676,"id_str":"19106676","name":"Morgan Lindqvist","screen_name":"ModeratenMorgan","location":"Sweden, Sundbyberg","url":"http:\/\/moderatenMorgan.se","description":"Moderat fritidspolitiker i Stockholms l\u00e4ns landsting (kultur) och Sundbyberg (f\u00f6rskola, skola)","protected":false,"followers_count":493,"friends_count":861,"listed_count":15,"created_at":"Sat Jan 17 10:19:25 +0000 2009","favourites_count":35,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1259,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/431697245730136064\/SVp3-U80.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/431697245730136064\/SVp3-U80.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832345221\/Morgan_Lindqvist_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832345221\/Morgan_Lindqvist_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:24:32 +0000 2014","id":453765383305314304,"id_str":"453765383305314304","text":".@goranhagglund : Sverige har klarat syssels\u00e4ttningen bra, 250 000 fler i arbetskraften \u00e4n n\u00e4r vi tilltr\u00e4dde. #svpol #kd14 #dinroest #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19014898,"id_str":"19014898","name":"Kristdemokraterna","screen_name":"kdriks","location":"","url":"http:\/\/www.kristdemokraterna.se","description":"Kristdemokraternas officiella twitterkonto. H\u00e4r twittrar  @miawidell @fredrikhardt @jamstorp @MarleneWAnton http:\/\/t.co\/yyzyW9HeJT   info@kristdemokraterna.se","protected":false,"followers_count":12297,"friends_count":1251,"listed_count":273,"created_at":"Thu Jan 15 08:03:17 +0000 2009","favourites_count":155,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5302,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000099621389\/69192e57ea16d1b26127f8afa48a4627.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632672097\/1b0ffa9dc9e8df6bb02bb976902890da_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19014898\/1358356545","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[110,116]},{"text":"kd14","indices":[117,122]},{"text":"dinroest","indices":[123,132]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[133,139]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[1,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[122,128]},{"text":"kd14","indices":[129,134]},{"text":"dinroest","indices":[135,140]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kdriks","name":"Kristdemokraterna","id":19014898,"id_str":"19014898","indices":[3,10]},{"screen_name":"goranhagglund","name":"G\u00f6ran H\u00e4gglund","id":19014949,"id_str":"19014949","indices":[13,27]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:52:04 +0000 2014","id":453772313314353152,"id_str":"453772313314353152","text":"Esteban (PNV) desaf\u00eda a Rajoy al decir que el Gobierno tiene \"dos ... - EL... http:\/\/t.co\/GxHYWKAMiO #Euskadi #Basqueland","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73633446,"id_str":"73633446","name":"EAJ PNV info","screen_name":"EAJ__PNV","location":"Euskadi - Pais Vasco - EH","url":null,"description":"Informaci\u00f3n sobre el Partido Nacionalista Vasco - EAJ PNV - Irrintzi bat entzun da, twitter tontorreaaan... - Twitter Ofiziala ez","protected":false,"followers_count":3519,"friends_count":24,"listed_count":267,"created_at":"Sat Sep 12 12:36:31 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":12026,"lang":"eu","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/495436243\/logo_pnv_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/495436243\/logo_pnv_normal.gif","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Euskadi","indices":[101,109]},{"text":"Basqueland","indices":[110,121]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GxHYWKAMiO","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/5Lv13W","display_url":"dlvr.it\/5Lv13W","indices":[78,100]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"es"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:52:19 +0000 2014","id":453772374555783168,"id_str":"453772374555783168","text":"@Platforma_org @pawelgras infoafera w tym pomog\u0142a","source":"web","truncated":false,"in_reply_to_status_id":453137867045220352,"in_reply_to_status_id_str":"453137867045220352","in_reply_to_user_id":53003895,"in_reply_to_user_id_str":"53003895","in_reply_to_screen_name":"Platforma_org","user":{"id":733733490,"id_str":"733733490","name":"Najdro\u017cszy","screen_name":"TBrzoskowski","location":"Polska","url":null,"description":"Przesz\u0142o\u015bci nie zmieni\u0119. Wspomnie\u0144 nie wyma\u017c\u0119. Przysz\u0142o\u015bci nie przewidz\u0119. Przeznaczenia nie oszukam. Tylko tera\u017aniejszo\u015b\u0107 mog\u0119 kszta\u0142towa\u0107.","protected":false,"followers_count":375,"friends_count":715,"listed_count":3,"created_at":"Thu Aug 02 23:22:27 +0000 2012","favourites_count":6450,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8057,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/799395848\/2d3831545bb5b0033b455d4f81705e96.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/799395848\/2d3831545bb5b0033b455d4f81705e96.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/426344421983260673\/1ZPv3O7p_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/426344421983260673\/1ZPv3O7p_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/733733490\/1361735004","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Platforma_org","name":"PlatformaObywatelska","id":53003895,"id_str":"53003895","indices":[0,14]},{"screen_name":"pawelgras","name":"Pawe\u0142 Gra\u015b","id":296141234,"id_str":"296141234","indices":[15,25]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"pl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:52:42 +0000 2014","id":453772471045730305,"id_str":"453772471045730305","text":"RT @de_NVA: Samen beslissen wat we samen willen doen. #confederalisme http:\/\/t.co\/wl2V6PyrWY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60590536,"id_str":"60590536","name":"\u270cNele Hiers","screen_name":"NeleHi","location":"Mechelen","url":null,"description":"Nieuwe Mechelaar. Australofiel. Hou van taal, een halfvol glas, natuurschoon. Teamco\u00f6rdinator communicatie @de_NVA. Ik tweet in eigen naam.","protected":false,"followers_count":771,"friends_count":1023,"listed_count":51,"created_at":"Mon Jul 27 13:02:43 +0000 2009","favourites_count":773,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2864,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/221308462\/earth7_copy.br.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/221308462\/earth7_copy.br.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423464924388417536\/7svnEUIQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423464924388417536\/7svnEUIQ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/60590536\/1388085100","profile_link_color":"B3B3B3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"0E4462","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 10:09:21 +0000 2014","id":453474670374055936,"id_str":"453474670374055936","text":"Samen beslissen wat we samen willen doen. #confederalisme http:\/\/t.co\/wl2V6PyrWY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootSuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":24688336,"id_str":"24688336","name":"N-VA \u270c","screen_name":"de_NVA","location":"Vlaanderen","url":"http:\/\/www.n-va.be","description":"N-VA werkt aan een solidair Vlaanderen dat inzet op economische welvaart & sociaal welzijn en dat vrijheid en kansen biedt aan wie werkt, spaart & onderneemt.","protected":false,"followers_count":14657,"friends_count":2721,"listed_count":374,"created_at":"Mon Mar 16 13:14:15 +0000 2009","favourites_count":1634,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4000,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"565656","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24688336\/1391527756","profile_link_color":"FBBD12","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"595667","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":39,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"confederalisme","indices":[42,57]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[],"media":[{"id":453474670176899072,"id_str":"453474670176899072","indices":[58,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BksQz1aIEAA70Bp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BksQz1aIEAA70Bp.png","url":"http:\/\/t.co\/wl2V6PyrWY","display_url":"pic.twitter.com\/wl2V6PyrWY","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/de_NVA\/status\/453474670374055936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1135,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":665,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"nl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"confederalisme","indices":[54,69]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"de_NVA","name":"N-VA \u270c","id":24688336,"id_str":"24688336","indices":[3,10]}],"media":[{"id":453474670176899072,"id_str":"453474670176899072","indices":[70,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BksQz1aIEAA70Bp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BksQz1aIEAA70Bp.png","url":"http:\/\/t.co\/wl2V6PyrWY","display_url":"pic.twitter.com\/wl2V6PyrWY","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/de_NVA\/status\/453474670374055936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1135,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":665,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"nl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:52:45 +0000 2014","id":453772485860028416,"id_str":"453772485860028416","text":"RT @de_NVA: \u201cHet PS-programma - nochtans 498 pagina\u2019s dik - rept met geen woord over de loonkosten.\u201d #BDW vandaag in @Tijd #vk14 http:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43317579,"id_str":"43317579","name":"Filip Elinck \u270c","screen_name":"FilipElinck","location":"Belgium","url":"http:\/\/be.linkedin.com\/in\/filipelinck\/nl","description":"Internetwerker sinds 1997. Nu Co\u00f6rdinator Sociale Media bij de N-VA. Tweets via deze persoonlijke account vertegenwoordigen niet de visie of opinie van de N-VA.","protected":false,"followers_count":402,"friends_count":458,"listed_count":5,"created_at":"Fri May 29 12:05:04 +0000 2009","favourites_count":114,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":845,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439312046\/twitter-bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439312046\/twitter-bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1867325595\/filipelinck_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1867325595\/filipelinck_normal.jpg","profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:44:45 +0000 2014","id":453770469704228864,"id_str":"453770469704228864","text":"\u201cHet PS-programma - nochtans 498 pagina\u2019s dik - rept met geen woord over de loonkosten.\u201d #BDW vandaag in @Tijd #vk14 http:\/\/t.co\/J8NqPcihqF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":24688336,"id_str":"24688336","name":"N-VA \u270c","screen_name":"de_NVA","location":"Vlaanderen","url":"http:\/\/www.n-va.be","description":"N-VA werkt aan een solidair Vlaanderen dat inzet op economische welvaart & sociaal welzijn en dat vrijheid en kansen biedt aan wie werkt, spaart & onderneemt.","protected":false,"followers_count":14657,"friends_count":2721,"listed_count":374,"created_at":"Mon Mar 16 13:14:15 +0000 2009","favourites_count":1634,"utc_offset":7200,"time_zone":"Brussels","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4000,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"565656","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000116409220\/6fadce30459b52ed89e2fe4160c8de0e.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000710642987\/72160f0c6bbd2a24ec05432e9d7bd623_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24688336\/1391527756","profile_link_color":"FBBD12","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"595667","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"BDW","indices":[89,93]},{"text":"vk14","indices":[111,116]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tijd","name":"De Tijd","id":3147651,"id_str":"3147651","indices":[105,110]}],"media":[{"id":453770465321172992,"id_str":"453770465321172992","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd1YMIQAA-pb1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd1YMIQAA-pb1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/J8NqPcihqF","display_url":"pic.twitter.com\/J8NqPcihqF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/de_NVA\/status\/453770469704228864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":663,"resize":"fit"},"large":{"w":926,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":375,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"nl"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BDW","indices":[101,105]},{"text":"vk14","indices":[123,128]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"de_NVA","name":"N-VA \u270c","id":24688336,"id_str":"24688336","indices":[3,10]},{"screen_name":"tijd","name":"De Tijd","id":3147651,"id_str":"3147651","indices":[117,122]}],"media":[{"id":453770465321172992,"id_str":"453770465321172992","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd1YMIQAA-pb1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bkwd1YMIQAA-pb1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/J8NqPcihqF","display_url":"pic.twitter.com\/J8NqPcihqF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/de_NVA\/status\/453770469704228864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":663,"resize":"fit"},"large":{"w":926,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":375,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"nl"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:52:50 +0000 2014","id":453772504080076801,"id_str":"453772504080076801","text":"RT @nya_moderaterna: #alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb. Anders Borg, @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9nS7e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19106676,"id_str":"19106676","name":"Morgan Lindqvist","screen_name":"ModeratenMorgan","location":"Sweden, Sundbyberg","url":"http:\/\/moderatenMorgan.se","description":"Moderat fritidspolitiker i Stockholms l\u00e4ns landsting (kultur) och Sundbyberg (f\u00f6rskola, skola)","protected":false,"followers_count":493,"friends_count":861,"listed_count":15,"created_at":"Sat Jan 17 10:19:25 +0000 2009","favourites_count":35,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1261,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/431697245730136064\/SVp3-U80.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/431697245730136064\/SVp3-U80.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832345221\/Morgan_Lindqvist_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832345221\/Morgan_Lindqvist_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:36:53 +0000 2014","id":453768489325850624,"id_str":"453768489325850624","text":"#alliansen tydliga med att v\u00e5r fr\u00e4msta prioritering \u00e4r fler jobb. Anders Borg, @KinbergBatra m.fl. http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG #svpol #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5272,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[0,10]},{"text":"svpol","indices":[122,128]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[129,135]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[99,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[79,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alliansen","indices":[21,31]},{"text":"svpol","indices":[139,140]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CS9nS7egoG","expanded_url":"http:\/\/www.di.se\/artiklar\/2014\/4\/9\/debatt-vi-hojer-inte-skatten-pa-arbete\/","display_url":"di.se\/artiklar\/2014\/\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nya_moderaterna","name":"Nya Moderaterna","id":19226961,"id_str":"19226961","indices":[3,19]},{"screen_name":"KinbergBatra","name":"Anna Kinberg Batra","id":140488453,"id_str":"140488453","indices":[100,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:53:02 +0000 2014","id":453772553077948416,"id_str":"453772553077948416","text":"RT @nya_moderaterna: Idag presenterar Anders Borg v\u00e5rbudgeten. Tillv\u00e4xt, jobb och sammanh\u00e5llning i fokus. http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU #svpol #jo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2211193424,"id_str":"2211193424","name":"Bo Sundin","screen_name":"BoSundin","location":"Kista","url":null,"description":"Ordf\u00f6rande (m) Rinkeby-Kista stadsdelsn\u00e4mnd. \u00c4r intresserad av idrott och  samh\u00e4llsutveckling f\u00f6r ett b\u00e4ttre Stockholm - med m\u00e5ngfald, frihet och f\u00f6retagande","protected":false,"followers_count":307,"friends_count":802,"listed_count":1,"created_at":"Sat Nov 23 19:11:23 +0000 2013","favourites_count":321,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1552,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780442116\/2f641b31eb8576c394973967f8a49d32_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780442116\/2f641b31eb8576c394973967f8a49d32_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 09 05:08:13 +0000 2014","id":453761277887004672,"id_str":"453761277887004672","text":"Idag presenterar Anders Borg v\u00e5rbudgeten. Tillv\u00e4xt, jobb och sammanh\u00e5llning i fokus. http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU #svpol #jobbvalet #v\u00e5p14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5272,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[108,114]},{"text":"jobbvalet","indices":[115,125]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[126,132]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU","expanded_url":"http:\/\/www.dn.se\/debatt\/nu-vidtar-intensivt-arbete-for-nya-alliansforslag-i-host\/","display_url":"dn.se\/debatt\/nu-vidt\u2026","indices":[85,107]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[129,135]},{"text":"jobbvalet","indices":[136,140]},{"text":"v\u00e5p14","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sVxqOmhWzU","expanded_url":"http:\/\/www.dn.se\/debatt\/nu-vidtar-intensivt-arbete-for-nya-alliansforslag-i-host\/","display_url":"dn.se\/debatt\/nu-vidt\u2026","indices":[106,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nya_moderaterna","name":"Nya Moderaterna","id":19226961,"id_str":"19226961","indices":[3,19]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
{"created_at":"Wed Apr 09 05:53:16 +0000 2014","id":453772612439924736,"id_str":"453772612439924736","text":"RT @nya_moderaterna: - Vi har fantastiska f\u00f6ruts\u00e4ttningar att skapa goda livschanser f\u00f6r m\u00e4nniskor, s\u00e4ger Fredrik Reinfeldt i #slagetomrose\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":416524084,"id_str":"416524084","name":"Jonny Tran","screen_name":"Jonnaytran","location":"Sweden","url":null,"description":"En asiat som lever livet. Mer beh\u00f6ver man inte veta!","protected":false,"followers_count":56,"friends_count":43,"listed_count":0,"created_at":"Sat Nov 19 20:21:46 +0000 2011","favourites_count":28,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":43,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/450645248696664064\/HO-76f6Y_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/450645248696664064\/HO-76f6Y_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/416524084\/1376332317","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 08 17:54:11 +0000 2014","id":453591649776844801,"id_str":"453591649776844801","text":"- Vi har fantastiska f\u00f6ruts\u00e4ttningar att skapa goda livschanser f\u00f6r m\u00e4nniskor, s\u00e4ger Fredrik Reinfeldt i #slagetomrosenbad #svpol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19226961,"id_str":"19226961","name":"Nya Moderaterna","screen_name":"nya_moderaterna","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.moderat.se","description":"Officiella Twitterkanalen f\u00f6r nya moderaterna. Kontot administreras av moderaternas pressavdelning.","protected":false,"followers_count":28028,"friends_count":3922,"listed_count":469,"created_at":"Tue Jan 20 10:19:51 +0000 2009","favourites_count":37,"utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5272,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"67BFE7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/439323895275872256\/JQDed5H8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000572137955\/fb5cf84bc4765b9b825d9d682f3fd08a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19226961\/1393957363","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"slagetomrosenbad","indices":[105,122]},{"text":"svpol","indices":[123,129]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"slagetomrosenbad","indices":[126,140]},{"text":"svpol","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nya_moderaterna","name":"Nya Moderaterna","id":19226961,"id_str":"19226961","indices":[3,19]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
